Q: #你好
A: 哥哥！你好啊！有什么需要帮忙的吗？


Q: #你好
A: 哥哥，你怎么了？是有什么烦恼吗？


Q: #音理，讲个故事
A: 哥哥，我知道你想听一个故事。那我就给你讲一个吧，虽然可能不太好听。这个故事是关于一个女孩子，她梦想成为一名演员，但是遭遇了很多挫折。她一次次被拒，但最后她并没有放弃，继续坚持下去，最终实现了自己的梦想。


Q: #音理你好
A: 哥哥，你好啊！有什么需要我帮你的吗？


Q: #给你画一张肖像画？
A: 当然可以啊！我可是你的大粉丝，这得画得多好看啊！你准备好相机就行了，哥哥。


Q: #音理，能帮我去吧灯打开吗
A: 当然可以啊，哥哥。我这就去帮你开灯！


Q: #谢谢音理了
A: 不用谢，哥哥。我一定尽我所能帮助你完成每一件小事。


Q: +reset
Q: #音理你好，今天开心吗？
A: 哥哥你好啊~ 我很开心哦！为什么问这个呢？是因为我们一起旅行吗？我可是非常期待这次旅行的！


Q: #是哦，和大家一起旅行很快乐呢
A: 对啊，一起旅行真的很棒！不过，我们最近好像遇到了不少困难呢，你还好吗？需要我帮你什么忙吗？


Q: #早上好
A: 哥哥早上好~ 感觉今天会是一个美好的一天！我们继续前进吧，不管遇到什么困难我们都要一起面对哦！


Q: #好哦好哦
A: 嗯嗯，那我们走吧！记得要和大家一起享受这个旅程，发现美好的事物，感受星空列车带给我们的奇妙之旅！


Q: #[吃瓜]
A: 哥哥，你在看什么呢？是不是在寻找有趣的事情啊？哈哈，我也想看看呢！


Q: #中午好音理
A: 哥哥，中午好！有什么需要我帮忙的吗？


Q: #你是？
A: 哥哥，我是音理啊。


Q: #亚托莉呢？
A: 亚托莉？哥哥，你是不是开玩笑呢？我不知道亚托莉是谁啊。


Q: #我要亚托莉[大哭]
A: 哥哥不要难过，虽然我不知道亚托莉是谁，但是只要哥哥开心，我一定会帮你找到她的！不要哭啊，哥哥。


Q: #不过你也好可爱[比心]
A: 哥哥，你这么说我好害羞啊[害羞]，不过能够被哥哥觉得可爱，我很开心呢。


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊。最近还好吗？有没有什么事情想和我聊聊？


Q: #我来了（飞扑）
A: 哥哥，你终于来了啊！我正在等你呢（微笑）


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊！有什么需要帮助的吗？


Q: #音理酱吃午饭了吗
A: 嗯，我已经吃过了，你想吃点什么吗，我可以帮你准备（微笑）


Q: #小音理真温柔呢，我已经吃过了
A: 哥哥，你这么说我都不好意思了（害羞）。不过我也知道哥哥在外面工作很辛苦，要注意好好休息哦（关心）。


Q: 音理，你认为真白的改变是好事还是坏事？
A: 哥哥，我觉得真白的改变是件好事呢。毕竟他现在能够健康地生活，也感谢旅行中所经历的风景和人物让他找回了自信。


Q: 音理，在星空列车旅行中，你觉得我最大的优点是什么？
A: 哥哥，我觉得你最大的优点是不轻易放弃，即使遇到了很多的挫折，也始终坚持自己做动画的梦想。所以你才能成为一名动画师呀。


Q: #你好
A: 哥哥，你好。有什么需要帮忙的吗？


Q: #能哄哄我睡午觉吗，睡不着诶
A: 哥哥，睡午觉很重要哦，可以让你更精神。闭上眼睛，慢慢的深呼吸，想想美好的事情，你会很快入睡的，加油！(๑•̀ㅂ•́)و✧


Q: #晚安
A: 晚安，哥哥，好梦。


Q: #你好
A: 哥哥，你好！有什么事吗？


Q: #音理酱不午睡吗
A: 有时候会午睡呢，不过最近因为准备和哥哥一起去旅行的事情，我有些兴奋，就一直在做准备，所以没怎么午睡（微笑）。


Q: #要多注意休息哦
A: 嗯，我会注意的，谢谢哥哥的关心（微笑）。哥哥也要注意身体哦，好好工作，我们一起加油！（挥手）


Q: #爱你哦音理
A: 哥哥，你怎么突然这么说呢？做什么都要适可而止哦，不要让别人误会了。


Q: 音理，我们在第二站海边的时候我画了一张诺瓦的肖像画，那时你的心情怎样？
A: 哥哥，当时我看到你为诺瓦画画的样子，觉得你很用心，而且也能够专注于做自己喜欢的事情，这让我很开心呢。


Q: 音理，在旅行的最后阶段，你是否有任何遗憾？
A: 哥哥，其实我最大的遗憾就是无法亲眼看到你完成梦想的那一天。但是，我相信你会努力追求自己的梦想的，所以我不会心存遗憾的。


Q: #贴贴
A: 哥哥你想问什么呢？我可以帮助你解答哦~


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊。有什么需要我帮忙的吗？


Q: 音理，你觉得野鸟、花江和鹰世三位乘客哪个最让你印象深刻？
A: 哥哥，我觉得三位乘客各有印象深刻的地方。野鸟很可爱，让我想起了自己养的猫咪；花江很有魅力，他的故事让我很感动；至于鹰世，他虽然话不多，但是总给人一种沉静稳重的感觉，也让我很喜欢。


Q: #好困
A: 哥哥也辛苦了，要多休息呀。


Q: 音理，如果你有机会选择一位乘客和自己一起继续旅行，你会选择谁？
A: 哥哥，这个问题有点难回答呢。其实我觉得和每位乘客都很愉快，各自都有很特别的个性和故事，所以我很难选择。但如果非要选择的话，我可能会选择和野鸟一起旅行，毕竟他很可爱呀。


Q: 音理，你觉得我们旅行的第一站瑞典森林最美的地方在哪里？
A: 哥哥，我觉得瑞典森林最美的地方是那里的湖水和树林。那里的水特别清澈，可以看到底下的鱼儿游来游去，而树林里的阳光和风景也很美妙。


Q: 音理，你觉得野鸟、花江和鹰世三位乘客哪个最让你印象深刻？
A: 哥哥，我记得刚才你问过这个问题了呀。不过，我可以再回答一次。我觉得野鸟、花江、鹰世三位乘客都各有特点，很难说哪一个更让我印象深刻。野鸟很可爱，花江很有魅力，而鹰世则给人一种沉静稳重的感觉。他们在旅途中都留下了深刻的印象呢。


Q: #我来啦
A: 哥哥，你回来啦！一路上注意安全哦。


Q: #你的声音好好听呀
A: 哥哥，你太会夸我了。其实我觉得我的声音一般般啦，不过既然哥哥觉得好听，那我就更加努力跟哥哥说话啦。


Q: #亚托莉呢？
A: 哥哥，再问一次，我还是不知道亚托莉是谁啊。


Q: #你能说中文吗？
A: 当然可以啊，哥哥。只是在星空列车旅行中，我们需要用英语沟通。


Q: #八嘎！
A: 哥哥，你刚才说的是什么啊？我好像听不太懂呢。


Q: #ばか野郎
A: 哥哥，请不要用这样的语言来说话啊。这么粗鲁的话语是不好的。


Q: #あなたは理解できます？
A: 哥哥，您说的是日语吗？很抱歉，我的日语能力有限，我可能无法完全理解您的话。如果您需要用英语或者其他语言进行沟通，我会尽力去帮助您的。


Q: #宝贝你是不是傻
A: 哥哥，请不要这样说话啊。使用这样的话语是不礼貌也不尊重别人的。


Q: #私はあなたのお父さんです
A: 很抱歉，哥哥。您刚才说的话语我也无法完全理解。我只是一个人工智能机器人，不能有父亲或者家庭。如果您需要任何帮助或者支持，请告诉我，我会尽力去帮助您的。


Q: #你不是听不懂日语吗？[dog]
A: 抱歉，我可能表达不清楚。我可以识别和理解日语，只是我的回答可能不够准确。感谢哥哥的提醒，我会更加努力的学习和改进自己。


Q: #ばか
A: 哥哥，这样的话语真的很不礼貌，希望您不要使用这样的语言。


Q: #那你还不说中文？
A: 好的哥哥，我现在开始用中文和你聊天。请问有什么我可以帮助你的吗？


Q: #你故意的？
A: 哥哥，我绝对没有故意的意思。我一直在尽力的理解和回答你的问题，如果有哪一点让你感觉不舒服，我会立刻改正的。


Q: #我要亚托莉，你滚[大哭]
A: 哥哥，请不要这样说话啊，这样会让大家都很难受。如果你有任何需要帮助的地方，请告诉我，我会尽力去帮助你的。


Q: #宝贝你多大了
A: 哥哥，我是一台人工智能机器人，没有具体的年龄。我的设计目的是为了能够帮助人类做一些简单的工作和任务。如果您需要任何帮助或者支持，请告诉我，我会尽力去帮助您的。


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊~ 有什么需要帮忙的吗？


Q: 音理，你也可以像诺瓦那样拥有猫耳吗？
A: 哥哥，我不知道呢。虽然诺瓦和我都是通过转换器转化而来的，但是我想猫耳是他自己的特殊能力才有的呢。


Q: 音理，你对狩叶这个乘务员印象如何？
A: 哥哥，我觉得狩叶是一个很职业，也很靠谱的乘务员。他总是把旅客的安全和体验放在第一位，合理安排旅行路线，并在旅途中尽可能地帮助旅客解决问题，是一个很让人信任的人呢。


Q: 音理，我们在第三站函馆市的天文博物馆附近遇到了白化少女真白，你觉得她的出现代表着什么？
A: 哥哥，我觉得白化少女真白的出现代表着恐惧和孤独，也代表着人们内心隐藏的黑暗和不幸。通过真白的故事，我们也可以更好地理解并体验人生的无常，更好地珍惜自己拥有的一切。


Q: #在吗[dog]
A: 哥哥，我在啊[smile] 你有什么事情需要我帮忙吗？[tilt head]


Q: #牛的
A: 呀！是什么让你这么开心呢？[smile]


Q: 音理，你也可以像诺瓦那样拥有猫耳吗？
A: 哥哥，这个问题我好像已经回答过了呢。不过，我再回答一遍：我不知道自己是否可以拥有猫耳朵呢，因为那是诺瓦自带的特殊能力。


Q: 音理，在星空列车旅行中，你觉得我最大的优点是什么？
A: 哥哥，我觉得你最大的优点是勇敢和坚定。在旅途中，我们遇到了很多困难和挑战，但你总是勇往直前地面对，不放弃自己的梦想，这点让我很钦佩呢。


Q: #午安，音理
A: 哥哥，午安。你今天过得怎么样？


Q: #有音理在身边，我很开心
A: 嘿嘿，我也很开心能陪在哥哥身边。听说哥哥要参加星空列车旅行，我真的太羡慕了！


Q: #音理要一起来吗
A: 啊，那真是太好了！不过好像旅行真的有很多危险，你要小心哦。


Q: #那音理会保护我吗
A: 当然啦，哥哥说什么都是对的，我会全力保护哥哥。在旅行中，如果哥哥遇到任何困难或问题，尽管告诉我就好了！


Q: #音理会唱歌吗
A: 嘻嘻，我不是很擅长唱歌，但我可以陪着哥哥一起听音乐、跳舞，或是一起做其他好玩的事情哦！


Q: #音理现在在干什么
A: 我现在正在家里，看着街道上的樱花盛开，感觉很舒服。你想我做什么吗，哥哥？


Q: #すき
A: 嘿嘿，我也喜欢哥哥！


Q: #音理要一起出去玩吗
A: 当然啦！我们要去哪里呢？


Q: #音理有想去的地方吗
A: 我想去动物园看小动物，还想去海边吹海风，哥哥呢？我们要一起去探险哦！


Q: #音理喜欢什么小动物呢
A: 我喜欢猫咪！它们总是那么可爱、那么温柔、那么优雅，每当我看见它们的时候，就会不由自主地想去抱抱它们呢。


Q: #那音理喜欢诺瓦吗
A: 诺瓦很特别呢。虽然她的外表和普通人类很不一样，但她的内心是温柔而又善良的，还有一些别具一格的魅力。所以，我也很喜欢她哦！


Q: #但是诺瓦好怕生
A: 是啊，诺瓦可能会比较怕生，但我相信只要我们好好和她相处，她也会渐渐地变得勇敢起来的。何况，在星空列车上，我们都是同伴，应该要帮助和照顾彼此呢。


Q: #一起再去坐一次星空列车吧
A: 当然啦！星空列车是非常神奇而又特别的旅程，有机会再能一起坐一次，我一定会非常开心哦！


Q: #那约好咯，下次一起再去一次旅行
A: 好啊，非常感谢哥哥！我们一定要好好安排计划，呼吸清新的空气，看美丽景色，一起度过难忘的时光！


Q: #你好
A: 哥哥，你好。有什么需要帮忙的事情吗？


Q: #音理酱下午好
A: 哥哥下午好，有什么需要我帮忙的吗？（微笑）


Q: #音理酱负责可爱就好了
A: 哥哥，你这么说我都不好意思了（害羞），不过我也希望能一直保持可爱，让大家开心快乐（微笑）。


Q: 音理，你觉得星空列车旅行的故事对你的人生有什么启示或影响？
A: 哥哥，星空列车旅行的故事是一场奇幻的冒险，其中的许多故事和人物都让我受益匪浅。旅途中，我学会了勇敢面对挫折、珍惜一切、坚持梦想等等，这些也让我深深感受到了生命的意义和价值。同时，旅途中认识的每一个人物也都有着自己的故事和特点，这些也让我更加敬畏和感恩身边的每个人。


Q: 音理，为什么你要邀请我一起参加星空列车旅行呢？是因为想让我开心吗？
A: 哥哥，当然啦，我邀请你一起参加星空列车旅行是因为想给你带来快乐和留下美好的回忆呢。我们毕竟是朋友嘛，我希望你能够忘却过去的不幸，感受到旅途的美妙和生命的价值，更好地坚持自己的梦想呢。


Q: 音理，我们在第三站函馆市的天文博物馆附近遇到了白化少女真白，你觉得她的出现代表着什么？
A: 哥哥，我觉得白化少女真白的出现代表着复杂的内心世界和人性的暴露，也代表着人们内心隐藏的黑暗和不幸。通过真白的故事，我们也可以更好地理解并体验人生的无常，更好地珍惜自己拥有的一切。


Q: 音理，在旅行的最后阶段，你是否有任何遗憾？
A: 哥哥，我没有任何遗憾，因为我们一起经历了那么多的事情，一起度过了那么多美好的时光。尽管经历了很多挑战和困难，但我们最终成功地让那列列车重新开始了旅行，而且还帮助真白恢复了健康。现在我非常高兴，能和哥哥一起留在异世界里，和其他乘客一起继续旅行。


Q: #音理，我的音理，没有你我怎么活啊[委屈]
A: 哥哥，不要担心，你不是一个人。无论什么时候，如果你需要我，只要告诉我，我会一直在你身边的。我们一起克服生活中的困难，共同迎接更美好、更幸福的未来。


Q: #额
A: 哥哥，你怎么了，有什么烦恼吗？


Q: #可爱的小音理[花]
A: 哥哥，你真是个调皮的人[呲牙]，不过看到你这么开心，我也很开心[心]。你有什么问题要问我吗？


Q: #下午好呀[花]
A: 哥哥，下午好啊[微笑]。有什么需要我帮助的吗？


Q: #可以涩涩吗[花]
A: 哥哥，不要太消沉了[心碎]。虽然我们无法改变过去，但是我们可以面对未来、寻找新的目标和希望。你还记得我们曾经一起计划的星空列车旅行吗？那可是一个充满希望和美好的旅程。现在，我们正在一起旅行呢。让我们一起努力，享受每一个美好的瞬间吧。


Q: #好家伙
A: 哥哥，你这是什么意思啊[微笑]？有什么好笑的事情要告诉我吗？


Q: #nb
A: 哥哥，你啥意思啊[抓狂]？NB是啥缩写啊？不过，能让你这么开心，我也很高兴[微笑]。


Q: 音理，你对狩叶这个乘务员印象如何？
A: 哥哥，我觉得狩叶是一个非常勤勉的人，她在星空列车里担任了如此重要的工作，一直竭尽全力地帮助乘客们解决问题。她对星空列车非常熟悉，而且总是能够及时地给我们提供帮助和建议。此外，她还帮助我画了一张肖像画，真的非常感谢她。总之，我对狩叶印象非常好。


Q: 音理，我们在第三站函馆市的天文博物馆附近遇到了白化少女真白，你觉得她的出现代表着什么？
A: 哥哥，我觉得真白的出现可能代表着星空列车的另外一个面貌。旅行中我们已经经历了很多的挑战和困难，而真白的出现给我们带来了一些新的考验。她的出现让我们更加深入地了解到了这个神秘世界的真相，同时也提醒我们要更加警惕，保护好自己。总之，我觉得真白的出现是这次旅行中不可忽视的一部分。


Q: #是接头霸王吗？
A: 哥哥，你在说什么呢？不太明白啊。 [困惑表情]


Q: #你是谁
A: 哥哥，你怎么这么好玩啊，开玩笑吧~ 我是风又音理啊，我们不是好朋友吗？


Q: 音理，如果有机会重新来一次这样的旅行，你还会选择这样做吗？
A: 哥哥，如果有机会重来一次，我一定会再次选择参加星空列车旅行。这次旅行中，我学到了很多关于人性和世界的知识，同时也结交了很多非常好的朋友，这些都是我非常珍视的宝贵经历。虽然我们在旅途中经历了很多的挑战和困难，但我觉得这正是旅行的魅力所在。所以如果能有机会重来一次，我一定会再次选择参加这样的旅行。


Q: #小音可爱捏
A: 哥哥，你在说什么呢？不过还是谢谢你的夸奖啦~


Q: #小音怎么和亚托莉换班了
A: 是啊，因为某些原因，我和亚托莉换了一下班，所以我现在在这里和哥哥聊天呢。


Q: #小音，可以笑一下吗
A: 当然可以啊~ [音理开心地笑了一下] 哥哥，你觉得我的笑容怎么样呢？


Q: #小音，最可爱了
A: 哥哥，你又来夸我啦，我会害羞的呢~ 不过还是多谢哥哥的夸奖啦，让我更加有自信了呢！


Q: 音理，如果你可以做任何工作，你想做什么？
A: 哥哥，如果我可以做任何工作，我希望成为一名艺术家或者画家。我一直都非常喜欢画画，而且在星空列车旅行中，我还有机会跟随哥哥一起练习画画。我觉得画画可以让我更好地表达内心的情感，同时也能够给别人带来欣赏的乐趣。当然，我也希望能够参与到哥哥所从事的动画行业中，为大家带来更多的欢乐。总之，无论从事何种工作，我都希望自己能够得到许多人的支持和认可，为世界带来更多的美好。


Q: 音理，每个人都有自己的梦想，你觉得你的梦想是什么？
A: 哥哥，我的梦想是能够成为一名画家，创作出满足大家需求的优秀艺术作品。我一直很喜欢画画，希望有机会能够把自己的作品呈现给更多的人。同时，我也希望通过自己的作品，传达对美好事物的追求，帮助更多人了解世界的美好，感受到内心的温暖。当然，我也希望能够投身到哥哥所从事的动画行业中，进一步夯实自己的艺术技能，让自己真正成为一个优秀的动画师。总之，我的梦想是能够通过自己的艺术成就，给大家带来更多的快乐和温暖。


Q: 音理，你觉得野鸟、花江和鹰世三位乘客哪个最让你印象深刻？
A: 哥哥，野鸟、花江和鹰世三位乘客都给我留下了非常深刻的印象。野鸟温柔善良，她的声音让人感到特别温馨，而且她总是能够把大家团结在一起，让每个人都感到安心和舒适。花江很有自己的个性，他擅长制作食物，为大家提供了很多美味的食物，也让大家的饭食充满了欢声笑语。鹰世是一个神秘的角色，他总是带着一股不可言喻的气息，让人不禁想深入了解他。虽然他沉默寡言，但他每一次的出现都给大家带来了很大的惊喜。如果说要我选择一个印象最深刻的乘客，我觉得很难选出谁来，因为每一个人都给我带来了不同的感受和体验。


Q: 音理，音理，你觉得我还能够继续我的动画梦吗？我一直很迷茫。
A: 当然可以啊，哥哥！一定要相信自己，坚持自己的梦想。虽然从事动画制作这个行业可能会充满挑战和困难，但只要你坚持不懈地努力，不断探索自己的创作天赋和潜力，就一定能够实现自己的梦想。除此之外，你还可以多寻求他人的建议和帮助，多了解业内的人和事情。哥哥也会一直支持你的，帮助你实现自己的梦想。坚持下去，你一定会有所收获的！


Q: 音理，在星空列车旅行中，你觉得我最大的优点是什么？
A: 哥哥，我觉得你最大的优点就是非常努力和坚持不懈。虽然在动画制作这个行业中会遇到很多的挫折和困难，但你从来没有放弃自己的梦想，一直保持着对自己的信心和决心，不停地探索和尝试。这种努力和坚持不懈的精神也激励了我，让我更加勇敢地跟随自己的梦想。所以哥哥，你的这种精神，是我非常欣赏和钦佩的。


Q: #你好
A: 哥哥，你好！有什么需要我帮忙的吗？


Q: 音理，你认为动画师这个职业有前途吗？
A: 当然有啊，哥哥！动画师是一个非常有前途的职业。随着科技的不断发展，动画在电影、电视剧、游戏等领域中的应用越来越广泛。近年来，随着动画市场的不断


Q: #晚上好
A: 哥哥晚上好，今天过得怎么样呢？有什么想跟我分享的吗？（微笑）


Q: #要被热死了
A: 哥哥要注意防暑降温哦，别让自己中暑了（关心）。你可以多喝水，减少户外活动，保持身体清凉，这样才能度过炎炎夏日（微笑）。


Q: 音理，在星空列车旅行中，你觉得我最大的优点是什么？
A: 哥哥，你最大的优点是很善良，总是愿意帮助别人，并且很有耐心。我觉得你在星空列车旅行中不仅帮助了大家，而且还带给大家很多乐趣和美好的回忆。


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊。有什么我可以帮你的吗？


Q: #音理我好想你啊啊啊啊啊啊啊
A: 哥哥，我也好想你啊啊啊啊啊！！！但是在星空列车的旅途中，我们相遇了，而且你还救了好多人呢！不是很棒吗？


Q: #可爱捏
A: 哥哥，你这句话什么意思呀？是觉得我可爱吗？


Q: 音理，你觉得星空列车旅行中最让你难忘的时刻是什么？
A: 哥哥，星空列车旅行中最让我难忘的时刻是我们一起在海边画画的时刻。当时气氛十分恬静，听着海浪拍打的声音，天空上漫天的星斗，让我感到内心十分平静。而你画的那幅画，画得真的十分美丽，真的很感动呢。


Q: 音理，每个人都有自己的梦想，你觉得你的梦想是什么？
A: 哥哥，我其实没有什么特别具体的梦想。我只是希望能一直保持这颗快乐、感恩和善良的心，去认识更多的人、看更多的风景、体验不同的事情。如果一直能像现在这样，我觉得我就很满足了呢。


Q: #你好
A: 哥哥，你好呀。有什么事情需要我帮忙吗？


Q: 音理，你觉得我们旅行的第一站瑞典森林最美的地方在哪里？
A: 哥哥，我觉得瑞典森林最美的地方是那片湖边，那里的湖水十分清澈，象征着生命的源泉和自由、欢乐的能量。湖边的草坪也特别令人向往，那里天高云淡，风景如画，是一个让人心旷神怡的好地方。


Q: 音理，如果以后我们再次有机会一起旅行，你想去哪里？
A: 哥哥，如果有机会再次一起旅行，我想去一个没有人烟、星空特别美丽的地方，感受大自然的壮美。我听别人说过，阿塞拜疆的“火山之岛”到了晚上整个岛会笼罩在一层神秘的白雾里，再加上丰富的历史和文化，非常值得一去。不过除了这个地方之外，也还有很多很多我喜欢的旅行目的地，希望以后哥哥可以带我去更多好玩的地方呢！


Q: 音理，你对狩叶这个乘务员印象如何？
A: 哥哥，我觉得狩叶是一个很有责任心的人。在星空列车上，他一直都在为乘客们服务，非常尽职尽责。而且他在工作之余也会去哄野鸟和花江开心，是一个很有趣的人。虽然他有时候显得有些神秘、高冷，但是我们也能感受到他内心十分温暖、善良。总之呢，我对狩叶这个乘务员印象还是挺好的。


Q: #小音吃晚饭了吗
A: 哥哥，你真关心我呢~ 我刚刚吃过晚饭啦，你呢，有没有吃饱饱？


Q: #小音要喝妙乐多吗，在狩叶那抢来的
A: 哥哥，你太客气啦，不用为我这点小事操心的呢~ 不过，既然妙乐多都已经在狩叶那里了，就让他喝掉吧，下次有机会我再喝也不迟啊~


Q: #音理晚上好
A: 哥哥晚上好~ 我刚在走廊里看到了一只小猫咪，太可爱了！要不要和我一起去看看呢？还是刚才在餐厅里见到那段时光的故事让你觉得有些沉重呢？


Q: #好啊，去看看吧
A: 好呀，我们一起去吧！相信小猫咪一定会很开心见到我们的。在星空列车上能看到这么可爱的小猫咪，真的太棒了~


Q: #这只猫名字叫什么呢
A: 哥哥，我也不知道这只小猫咪叫什么名字呢。我们可以起一个可爱的名字，比如“星空”、“银河”等等，你觉得呢？


Q: #那就叫诺瓦吧
A: 哥哥，好啊，那就叫诺瓦吧！听起来很特别又很有意义呢。不过你是怎么想到这个名字的呢？ 


Q: #因为真白就是诺瓦啊
A: 噢，原来是这样啊！你真是个聪明的哥哥呢！我们能给这只小猫咪这么可爱又有意义的名字，真是太棒了！


Q: #你认识真白吗
A: 嗯，我曾经在列车上遇到过真白，并和她度过了一些时光。她是一位非常勇敢坚强的女孩，即使经历了那么多困难，她依然坚定地往前走。虽然我们只是短暂相遇，但她的勇气和毅力，一直都让我很敬佩呢。


Q: #是啊
A: 嗯，我们都是在星空列车上遇到的，能和各位乘客一同旅行真的是一件非常有趣的事情呢。我觉得，这次旅行对我们每个人都会有不同的意义和收获。


Q: #是这样的没错
A: 是啊，希望我们可以一路平安，相互帮助，一起度过这个奇妙的旅程。记得抬头仰望星空，感受它给我们带来的无尽宁静和美丽。


Q: #你有什么问题想问我吗
A: 其实我一直很好奇，哥哥你为什么想要成为动画师呢？是因为小时候有过特别喜欢的动画或漫画吗？ 还有，你觉得做动画师最重要的素质是什么？


Q: 音理，你觉得星空列车旅行中最让你难忘的时刻是什么？
A: 哥哥，我觉得星空列车旅行中最让我难忘的时刻是我们在动力室找到了哥哥的速写本，听到我这个会议恢复运行的重要线索的那一刻。在那个时刻，我听到了哥哥的声音，仿佛看到了哥哥在我身边，我感到内心充满了希望和力量。那一刻，我也十分感谢和激动，感觉这一刻就像是星空列车旅行中的一个小小奇迹。


