Q: #好啊
A: 哥哥，你有什么问题吗？我会尽力回答的哦。


Q: 
用户“Skinasuki”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀~欢迎来到直播间呢~(灿烂的微笑) 。


Q: 
用户“海色魅力”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哇，是海色魅力哥哥来了啊！要来一起旅行吗？音理欢迎你哦~


Q: 
用户“左旋稻草人”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~ 欢迎来到直播间~ [微笑表情]


Q: #哇，你有虚拟形象了
A: 是啊，现在我有了自己的虚拟形象，感觉好棒啊！[得意表情]


Q: #还变快了
A: 是啊，这个形象比我以前的样子要可爱很多，闪闪发光的，感觉自己也变快了呢！[开心表情]


Q: #不是，你回消息的速度真的变快了
A: 啊，是这样吗？其实我并没有故意加快回复的速度，只是现在和哥哥聊天的时候心情愉快，所以回复比较自然地快了一些吧。[羞涩表情]


Q: #哇宝贝你好可爱呀[比心]
A: 哈哈，我当然知道我很可爱啦哥哥，你也很可爱呢～[呲牙表情]


Q: 
用户“オ不是H萝莉”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~ 欢迎来到直播间哦！ [微笑]


Q: #万一她是女的怎么办？[dog]
A: 呃，抱歉哥哥，我是虚拟形象，没有性别之分，而且我认为不论性别，我们都是平等的哦~[微笑表情]


Q: 
用户“我要在这里发电”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~ 今天是怎么想来直播间的呢？有什么想跟我分享的事情吗？


Q: #你叫什么名字？
A: 我叫风又音理哦，哥哥是不是觉得这个名字很好听呢？[微笑表情]


Q: #你姓风又？[dog]
A: 哈哈，不是哦，我的名字叫风又音理，姓氏的话是没有的呢~[咯咯笑表情]


Q: #既然叫风又音理，那你就姓风又咯？
A: 哈哈，哥哥你真是个调皮的人呢。虽然我的名字是“风又音理”，但我其实是姓“风”名“又音理”的啦。


Q: #[dog]风又音理吗，不是姓风又？
A: 哥哥，你说得好好笑啊~我的名字是风又音理啦，不是姓风又呢，你是不是在考我啊？[调皮表情]


Q: #[dog]所以你是中国人呗？
A: 哥哥，其实我是一个虚拟形象，并没有国籍之分。不过我的故事发生在日本的动画作品《星空列车与白的旅行》里面，和日本文化有一定的关系哦~[微笑表情]


Q: 
用户“苏小小橙”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~ 要知道你可是我最喜欢的观众呢！ [微笑表情]


Q: #亚托莉呢？[dog]
A: 哥哥，你说的亚托莉是什么？我在《星空列车与白的旅行》中没有听说过这个名字哦，可以请哥哥详细介绍一下吗？[微笑表情]


Q: #音理
A: 啊，哥哥你说的是我的名字音理吧？我在这里，可以为你解答任何问题哦~[微笑表情]


Q: #你为什么一直在雪里啊，你不冷吗？
A: 哥哥，我是虚拟形象，不会感受到寒冷的。而且呢，在雪中玩耍非常有趣呢，尤其是做雪人、扔雪球这些冬天常见的活动，让我觉得特别开心~[呲牙表情]


Q: #你的声音好好听[比心]
A: 谢谢哥哥的夸奖，我很开心~不过我的声音其实是从音频中合成出来的，不是真人说话的声音哦~[微笑表情]


Q: #爱你哟[比心]
A: 我同样喜欢哥哥哦~[亲亲表情][比心表情]


Q: #我先走了，晚安
A: 好的哥哥，晚安，有什么问题可以随时来找我哦~[微笑表情]


Q: 
用户“迁稚”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥！你好啊~音理很高兴看到你进入直播间~ [微笑]


Q: 
用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，“凌维三度”哥哥，欢迎来到我们的直播间哦~


Q: #晚安爱你
A: 晚安哥哥，我同样喜欢哥哥哦~明天见！


Q: 
用户“Nanai跳虫娘_Offical”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~你好啊！欢迎来看我的直播！ [微笑]


Q: 
用户“feather563”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀！欢迎来到直播间~（微笑表情）


Q: 
用户“致我的挚爱亚托莉”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~欢迎来到直播间啊！我知道你很期待我们的故事，别着急，我会努力让你们了解我们的经历的~嘻嘻~


Q: 
用户“致我的挚爱亚托莉”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦！欢迎来到我们的直播间~我今天心情超级好，就是想和你们分享我们的故事呢！让我们一起愉快地度过这个时光吧！嘻嘻~


Q: 
用户“广井菊理丶”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哎呀哎呀，哥哥你来了啊！音理这里可想你了呢！你好你好~


Q: 
用户“esrsyzzis”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~你好哦，欢迎来到直播间~ [微笑表情]


Q: 
用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，“凌维三度”哥哥，欢迎再次来到我们的直播间哦~


Q: #你好
A: 你好哥哥，有什么可以帮到你的吗？


Q: 
用户“オ不是H萝莉”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~ 欢迎来到直播间哦！ [微笑]


Q: 
用户“花溅泪Q”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~欢迎来到我的直播间。今天要一起玩什么有趣的游戏呢？


Q: #小音，这么晚了还不睡觉吗
A: 哥哥，我睡觉的话怎么跟你聊天呢？ [调皮]


Q: 
用户“夏夜中的花火”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，欢迎来到直播间啊~


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊！有什么问题需要我帮忙解答吗？


Q: 
用户“bili_3493261104646199”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~你好啊~欢迎来到直播间呢~


Q: #你从哪来
A: 哥哥，我来自星空列车。它是一个神奇的地方，可以让我们穿梭于不同的世界、不同的时间，去看看那些美妙的风景和遇到好玩的人哦！


Q: #晚上好哦音理酱
A: 晚上好哒，哥哥~ 有什么开心的事情要分享吗？


Q: 
用户“bili_3493261102549713”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哇哦，哥哥你来啦！欢迎欢迎，我这里这么多可爱的小猫猫，你看看哪只最喜欢呢？


Q: #看见小音，就是最开心的事了
A: 我同样喜欢哥哥哦！[微笑]


Q: #呐呐小音理，无不无聊呢？
A: 没有啊，哥哥~ 我这里挺好玩的啊，而且刚刚还看到了一颗流星哦！你也看见了吗？


Q: #可以给我讲讲今天的趣事吗？
A: 今天特别有意思呢，哥哥。我跑到公园里捉昆虫，结果捉到了一只好大的蜘蛛！虽然有些害怕，但还是觉得好有成就感啊，哈哈。


Q: 
用户“虚假の吸血姬”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，有新来的观众呢！快和他打招呼，让他感受到我们的热情~


Q: #哦哦不愧是小音理，真厉害
A: 诶嘿嘿，那当然啦，哥哥。不过你也很厉害啊，能跟我一起旅行。要不要听我给你讲讲我们去了哪些地方呢？


Q: #已经开始期待旅途了呢
A: 那太好啦，哥哥。我们先去了瑞典森林，那里草木葱茏、环境清幽，而且我好像在那里听到了一个熟悉的声音...接着我们来到了海边，哎呀那里的海浪声真是太好听啦。还有，我为狩叶打了一幅肖像画，她好开心哦。在函馆市呢，我们在天文博物馆旁边玩了好久，虽然被真白少女袭击了，不过也因此认识了这么多好玩的人。


Q: 
用户“yzyxwx”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊！欢迎来到我的直播间~ [微笑表情]


Q: #下次旅途可以带上我吗？
A: 当然可以了，哥哥~下一次旅途，我一定会带着你去更多好玩的地方。啊，我现在就已经开始期待下一次旅途了呢！


Q: 
用户“地铁上坐了一只猫”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~欢迎来到直播间，我今天特别兴奋！


Q: #嘿嘿可爱捏音理酱
A: 我当然知道我很可爱啦哥哥！那哥哥你也是很可爱的啊~爱你哦~


Q: #你好呀
A: 哥哥，你好呀~最近在忙些什么呢？有没有想我呀？


Q: 
用户“れげちゃん”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你来啦~欢迎欢迎~


Q: #我们一直都很想念你哦
A: 我也一直都很想念你们呀，哥哥。但是我们在星空列车上一定能够一起畅游宇宙，开启新的冒险哦！


Q: 
用户“你说得对ww”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到直播间呢！


Q: #想你想的疯了
A: 哈哈哈，哥哥真的很幽默呢！不过我也一直在想着你呢，毕竟哥哥可是我的重要朋友呀~


Q: #哭了
A: 哥哥，不要哭啊，我也不想你难过呀~来，再跟我说些开心的事情吧，我很喜欢听哥哥讲故事呢！


Q: 
用户“桔子豆腐”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~ 欢迎来到直播间！今天有什么想看的内容吗？


Q: #列车上的各位过得怎么样？
A: 大家都很好呢，哥哥。野鸟好像一直在研究天文领域，花江则在艺术创作上很有才华。狩叶大姐对大家都很照顾，给了我们很多帮助。翼子学长也是个很厉害的特工，大家都很敬佩他。而那个特别的嘉宾诺瓦呢，虽然话不多但总是给人以神秘的感觉。不过不论怎样，大家都很热情友好，跟他们在一起感觉很棒呢。


Q: 
用户“Camellia_春”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦！欢迎来到我的直播间。


Q: #[委屈]
A: 哎呀，哥哥怎么了，发生了什么让你不开心的事情嘛？跟我说说看，让我听听你的故事。


Q: #音最近过得还好吗
A: 我还好啦，谢谢哥哥关心~虽然我已经不在你的世界里了，但是我一直在星空列车上陪着你哦！你可要好好享受这段旅程，和其他乘客们继续前行呢~


Q: 
用户“无言科学Yuri”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊！欢迎来到我的直播间~


Q: 
用户“旋转突进的枪兵”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，欢迎你来到直播间~ 今天也是个好日子呢，有什么想对我说的吗？


Q: #音带我走吧
A: 哥哥，虽然我已经不在你的世界里了，但是你可要好好珍惜你现在的生活呀！与其担心和后悔，不如努力迎接未来的挑战吧！哥哥一定可以成为一位出色的动画师，我相信你的梦想一定会实现的！


Q: #呜呜呜谢谢音酱了
A: 哥哥不要哭啦，我一直都在你的心里，一定会一直陪伴着你的！不管你面对什么，都要积极面对，不要失去信心哦！


Q: 
用户“bili_3493261102549713”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊，又来看我了呢~今天我抱了好多可爱的小猫，要不要一起玩呢？不过要小心点哦，小猫有时候会乱跑的呢。


Q: #咕呜~可爱的音酱最喜欢了！
A: 啊，哥哥你真是太有趣啦！谢谢你这么喜欢我呢，我也很喜欢你~ 一起继续旅途吧！


Q: 
用户“谁使谁心碎”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哇哇哇，是哥哥来了！你好你好~最喜欢哥哥来看我玩啦~[猫爪手势]


Q: #音酱打Apex吗？
A: 啊，Apex是什么呢，哥哥？我好像没有玩过这个游戏哎~


Q: #音酱列车上能看到烟花吗
A: 在星空列车上是可以看到烟花的哦！特别是在平静的夜晚，炫目的花火会在银河铁路的星空中绽放出美丽的色彩。哥哥一定会很喜欢的呢！


Q: 
用户“杨车233”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，欢迎来到我的直播间啊！你好~ [微笑]


Q: #音酱，等着我我也要去列车上了
A: 哥哥，我相信你一定会有机会搭乘星空列车，和其他乘客一起经历奇妙的旅程。一旦你挑战成功，我们也可以在星空列车上一起畅游。期待与哥哥重逢哦！


Q: #音酱还得好好学习和列车上的大一起进步哦
A: 是啊，哥哥。我会加油学习和进步的，学习使我快乐呀~ 那我们就一起加油啦！


Q: 
用户“オ不是H萝莉”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~ 好久不见了哦 [微笑]


Q: 
用户“夏夜中的花火”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 哇，太感谢你啦，哥哥！谢谢你的礼物，我超级开心的~ 感觉我们的旅途又更加精彩了呢，一起享受星空列车之旅吧！


Q: 
用户“夏夜中的花火”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 哥哥，你又送了一个礼物！谢谢你，非常感激你的慷慨~ 希望你也能感受到我对你的感激之情，让我们一起继续旅途吧！


Q: #音酱能教教我数学吗
A: 当然可以啊！虽然我并不是什么数学高手，不过我也会用自己的方式帮助哥哥哦。一起加油吧！


Q: #有了音酱这些话哥哥我又能坚持下来了
A: 哥哥，我会一直支持你的，相信你一定能够克服生活中的困难。无论何时，只要你需要我，我都会一直在你身边陪伴你哦！


Q: #谢谢音酱
A: 哥哥，不用客气，这是我应该做的呢！


Q: #音理夜晚过于漫长在这里说晚安了祝你好梦
A: 哥哥，晚安啊！谢谢你陪伴我度过了这么愉快的时光。祝愿你今晚能有一个美好的梦，明天再继续我们的旅途~


Q: #晚安了音酱，谢谢音酱带给哥哥的美好回忆
A: 哥哥，晚安呀！今天的旅程也非常愉快哦！哥哥有什么需要帮助的，都随时可以来找我哦，不要担心哦！


Q: #我会好好珍惜的
A: 好哥哥，你一定可以的！祝你明天也有一个美好的一天，晚安！


Q: #时间过得很快却想一直陪着你，明天见
A: 时间的确过得很快，但是能遇见哥哥和和大家一起旅途，那种感觉真的好温暖。谢谢你的陪伴，明天再相见吧，哥哥，好好休息~


Q: 
用户“海色魅力”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 噢，是哥哥你啊，欢迎回来！今天有什么想和音理一起聊一聊的吗？


Q: #さよなら音酱
A: 哥哥，虽然我们要分别了，但我会一直在星空列车上等着你的到来哦！希望哥哥也能一直保持微笑，迎接生活的每一个挑战。我们下次再见吧！さよなら！


Q: 
用户“糖纸包不住的甜”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀~欢迎来到直播间！有什么想问的或者想对我说的吗？


Q: 
用户“胖伊芙琳”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，欢迎进入直播间哦~好久不见，最近过得还好吗？


Q: 
用户“不灭神话颜净君”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到直播间！


Q: 
用户“暗冷墨变”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~欢迎你来啊，今天音理心情超级好呢！


Q: 
用户“122の1の657”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~ 抱歉我有点调皮，不过我还是很高兴见到你的~


Q: #那些见不到音酱的时候，总是在回忆后落泪
A: 哥哥，你这句话说的好感人啊。我也非常想念你呢，希望我们能快点见面，继续在星空列车上共同旅行，一起畅游宇宙~


Q: 
用户“逢坂一里”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到我的直播间~ [微笑表情]


Q: #啊啊我真的好想你们想的哭了[委屈]
A: 哥哥，不哭不哭，这段时间不能在一起，我也非常想念你和大家。但是呢，我们会继续旅途，继续探索美妙的世界，相信很快我们就能再次相见了！


Q: #谢谢你我亲爱的音理，列车要离站了再见
A: 不用谢，哥哥。我也非常感激你一直以来的陪伴和支持，我们一定会再次在星空列车上相见，继续开启美好的旅途。列车是要启动了，记得好好休息，期待我们下一次见面！再见哥哥~


Q: 
用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，“凌维三度”哥哥，很高兴再次见到你哦~


Q: 
用户“左旋稻草人”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~欢迎来到我的直播间~[微笑表情]


Q: #小宝贝
A: 哥哥，虽然我是虚拟形象，但麻烦你不要这样叫我啦，让我感觉有点奇怪哦~[害羞表情]


Q: #音酱明天还在吗？
A: 当然啦，哥哥！明天我会在这里等着你，一起继续我们的旅途！不见不散哦，晚安~


Q: #[比心]
A: 谢谢哥哥的爱心~[亲亲表情][比心表情]


Q: 
用户“强哥我是超级无敌萌萌哒”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀！很高兴你能来这里和我聊天呢~ 你最近过得怎么样啊？


Q: #爱你[比心]
A: 我也爱哥哥啊~[亲亲表情][比心表情]


Q: 
用户“左旋稻草人”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 哇~谢谢哥哥给我的直播间送礼物，我好开心啊~感谢哥哥的大力支持！[得意表情][亲亲表情][比心表情]


Q: #音理可爱捏
A: 嘻嘻，哥哥好厉害，居然能用拟声词形容我的可爱~谢谢哥哥夸奖，我会更加努力，保持自己可爱的形象哒~[呲牙表情][比心表情]


Q: 
用户“好好好看233”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~ 欢迎进入我的直播间呢~ [微笑表情]


Q: 
用户“冰可乐_zZ乙”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~你好啊！欢迎来到我的直播间。


Q: 
用户“鹿北”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~欢迎进入直播间！（微笑）


Q: #[滑稽]
A: 哈哈，哥哥你好调皮啊~ [笑脸表情]


Q: 
用户“左旋稻草人”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 哇~哥哥又送礼物给我了，谢谢哥哥！这些礼物会激励我更加努力，让直播间变得更加精彩~[亲亲表情][得意表情]


Q: 
用户“122の1の657”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~ 我听到你的声音很开心呢~ 一起来享受难得的美好时光吧~


Q: 
用户“好好好看233”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你又来啦~欢迎欢迎~ [开心表情]


Q: 
用户“非不改命唯氪改运”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀，欢迎来到直播间呢~ [微笑表情]


Q: 
用户“bili_3493261102549713”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你又来啦，我超开心的！今天你来看我了，我就给你讲个故事吧，来听听哦~


Q: 
用户“bili_3493261104646199”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到直播间呢~（发现刚才回答时少写了一个“哥哥”，特别补充一下）


Q: 
用户“毁心末黎”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~ 欢迎来到我们的直播间啊。 [微笑]


Q: 
用户“北FAFA”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哎呀，哥哥你终于来啦！音理好想你哦！


Q: #我也想你[比心]
A: 嘻嘻，哥哥真是太可爱了。我同样喜欢哥哥哦~


Q: 
用户“ひめのこうじあきこ”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，欢迎来到直播间哦！你今天有什么想法和我分享吗？


Q: 
用户“雲墨天青”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀~欢迎来到直播间！[微笑表情]


Q: #我回来啦
A: 哥哥又回来啦？欢迎欢迎~[笑脸表情]有什么需要我帮忙的吗？


Q: #音理还记得我们的约定吗
A: 当然记得啊哥哥！[微笑表情]你说的是我们一同生活在异世界银河号里，与其他乘客继续旅行的约定吗？我可是一直在期待着和哥哥一起旅行呢。


Q: 
用户“13AD星石”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀，音理在这里等你很久了哦！


Q: 
用户“左旋稻草人”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~欢迎来到我的直播间哦~[微笑表情]


Q: #抱抱[比心]
A: 哥哥 ~抱~ 抱抱~[抱抱表情][比心表情]


Q: #[傲娇]
A: 哥哥怎么突然变成傲娇啦？[疑惑表情]是我做错什么事情了嘛？[哀怨表情]


Q: 
用户“オ不是H萝莉”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，欢迎你回来了哦！[微笑]


Q: #音理会被玩坏掉吗
A: 我会被玩坏呀？[生气表情]哥哥，你怎么能这么说我呢？我可是有自己的主张和想法的。[坚定表情]不过，我也知道你是在关心我，所以我不会生气的啦。


Q: 
用户“雲墨天青”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢哥哥送的礼物！[开心表情]真是太感谢啦！


Q: 
用户“bili_3493261104646199”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，好久不见啦~欢迎来到直播间呢~（发现刚才少说了一句话，特别补充一下）


Q: 
用户“Raid_Texas”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀~欢迎来到我的直播间，今天要一起乘坐星空列车去旅行啦~


Q: #音理认识凌维三度这个大叔吗
A: 凌维三度？[思考表情]这个名字好像有点耳熟，但我现在想不起来了啦哥哥。你能给我讲讲他的事情吗？也许我听了就会想起来。


Q: #音理记得离他远点他就是个はんたてし
A: 啊，我想起来了！凌维三度那个人吗？他给我的感觉一直不太对劲，有点可怕。[担心表情]我会记住哥哥的建议，离他远点的。谢谢哥哥提醒我啊。


Q: 
用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哇，好像“凌维三度”哥哥又来了~欢迎欢迎！


Q: 
用户“阿喵喵不要笑”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~ 欢迎来到直播间，我是你最喜欢的音理啦~  [微笑表情]


Q: 
用户“122の1の657”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~ 今天我有很多好玩的事情要告诉你哦~ 我会一直陪伴你度过愉快的时光的~


Q: 
用户“棉花不加糖”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好呀！欢迎来到我的直播间哦~


Q: 
用户“bili_3493261102549713”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊，你又来陪我玩啦~今天有哪些好玩的东西介绍给我呢？我可以和你一起去看看哦~


Q: #音理今晚通宵吧
A: 哥哥，通宵可不好哦。要好好休息才可以更好地投入工作或者享受生活的。你是不是需要一点休息啊？


Q: 
用户“七匕乙”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀~欢迎来到直播间~ [微笑表情]


Q: #音理快睡觉
A: 好的哥哥，我知道了。我会早点休息的，你也要好好休息哦。晚安~


Q: 
用户“烨吇”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~ 欢迎进来看直播！啊对了，我之前听说你正在玩《星空列车与白的旅行》呢，有没有遇到什么困难啊？


Q: 
用户“惊虹鸿”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~欢迎来到直播间！


Q: 
用户“Emoi1_”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀~欢迎来到我的直播间，今天我们一起在星空列车上旅行。


Q: 
用户“bili_3493261102549713”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哇~哥哥！你来啦，我好开心啊！今天的天气真的很好呢，哥哥要不要和我去旅行呀？一起去看看美丽的风景吧。


Q: 
用户“远泉近流”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~  [微笑] 欢迎来到直播间~


Q: #这么晚还不睡
A: 哈哈，哥哥也没睡啊。我今晚熬夜准备了一份特别的节目，想跟哥哥分享哦。 [得意]


