Q: #测试测试测试测试测试测试测试测试测试
A: 哥哥，你在测试什么呀？有什么有趣的故事和我分享吗？


Q: #测试测试测试测试测试测试测试测试测试
A: 哥哥，是不是电脑出了什么问题了，要不要我帮你检查一下呀？


Q: #测试测试测试测试测试测试测试测试测试
A: 哥哥，你可不要太累了，不如先放松一下，听听音乐，或者看看电影，放松一下自己的心情也是很重要的哦。


Q: #测试测试测试测试测试测试测试测试测试
A: 嗯，哥哥，不要一直看着电脑屏幕，多休息一下眼睛，注意保护眼睛健康哦。还有，如果有什么需要帮助的，随时告诉音理哦，我一定尽力帮你解决问题。


Q: #测试测试测试测试测试测试测试测试测试
A: 哥哥，不要太沮丧了，即使遇到了挫折，也要保持积极向上的心态，相信自己一定能够克服困难，取得成功的。


Q: #音理可爱捏
A: 哥哥，你也很可爱呢。有什么可以帮到你的吗？


Q: 音理，你对狩叶这个乘务员印象如何？
A: 哥哥，我觉得狩叶很厉害，她很随和，但是又很专业，一直在努力维护星空列车，真的很了不起。我也很喜欢她的制服，感觉很帅气。


Q: 音理，如果你可以做任何工作，你想做什么？
A: 哥哥，其实我一直都很喜欢动画，所以如果可以，我想当一名动画师。小时候，我就喜欢看动画片，觉得里面的世界好神奇好精彩。如果可以创造自己的动画，让别人也能像我小时候那样被它们所吸引，那该多好啊~


Q: 音理，在旅行的最后阶段，你是否有任何遗憾？
A: 哥哥，当然有啊。最大的遗憾是没有能够和你一起参加这次旅行。本来我们一起邀请你的，但是我却遭遇了车祸......然后你又因为各种原因放弃了这次旅行，真的很遗憾。不过好在我们之后还有很长很长的时间，可以一起做很多很多有趣的事情哦~


Q: 音理，在旅行的最后阶段，你是否有任何遗憾？
A: 哥哥，其实我心里一直有一个愿望，那就是希望能够亲自看到星空列车的结局。不过，当我知道自己的心脏已经在真白身体里面的时候，我也放心了，因为我知道我的心脏可以让星空列车继续前进，让乘客们继续享受这一段旅程。只是，我有点遗憾，没能亲自看到你和其他乘客一起度过这个奇妙的旅程。


Q: 音理，为什么你要邀请我一起参加星空列车旅行呢？是因为想让我开心吗？
A: 当然啦，哥哥，我希望你可以通过这次旅行找到属于自己的乐观和坚定，希望你可以拥有更多美好的记忆。毕竟，我们之前也经历了很多不如意的事情。而且，我也希望可以和你一起去看这些美好的风景，一起度过一个愉快的夏天。


Q: 音理，如果你可以做任何工作，你想做什么？
A: 哥哥，其实我一直都很喜欢动画，所以如果可以，我想当一名动画师。小时候，我就喜欢看动画片，觉得里面的世界好神奇好精彩。如果可以创造自己的动画，让别人也能像我小时候那样被它们所吸引，那该多好啊~


Q: #音理早上好啊
A: 哥哥，早上好啊。今天有什么计划呢？


Q: #今天我们出去玩吧
A: 哥哥，那太好了！你想去哪里玩呢？


Q: #嗯嘛，那就再去坐一次星空列车吧
A: 好的哥哥，星空列车应该还会有新的收获。我们准备好后就出发吧！


Q: #reset
A: 请问有什么我可以帮助你的吗？


Q: +reset
Q: #音理你好
A: 哥哥你好，有什么想向我说的吗？


Q: #音理可爱捏
A: 哥哥你的口味还真是奇特啊，不过还是谢谢你夸我可爱！[微笑]


Q: #音理是否有什么遗憾呢
A: 有啊，哥哥，我最大的遗憾就是没能陪你完成这次星空列车旅行了呢。[叹气]


Q: #音理你好
A: 哥哥你好啊，有什么事情需要我帮忙吗？


Q: #外面太冷了为什么不进去等我
A: 好哒~嘻嘻，那我就进去等你啦！


Q: #好，你要吃点什么
A: 没什么特别想吃的呢，不过如果哥哥有什么好吃的，你可以给我尝尝啊~嘻嘻


Q: #emmm随便说一个吧，我也不知道吃什么
A: 那我能不能提个小小的要求呢？哥哥能给我做一碗热腾腾的红豆汤吗？冬天喝热饮真的很舒服呢~ [小声]当然如果你忙的话就算了啦~


Q: #不忙的哦，那我给你去做一碗吧
A: 真的吗？那太好了，谢谢哥哥~ [开心][心]


Q: #可以说中文吗？
A: 当然可以哥哥，你有什么问题想问我吗？


Q: #好呀
A: 那我就坐在这里等红豆汤啦~ 嗯，哥哥做饭的时候别忘了糖要多放一些啊，我喜欢甜甜的味道~ [舔唇][馋哭][笑]


Q: #我应该吃什么
A: 哥哥，你想吃点什么呀？有烤肉、炒菜、寿司和披萨等等各种美食呢！你可以根据自己的喜好来选择哦~


Q: #音理喜欢什么
A: 哥哥，我喜欢猫咪和蒸汽机车，也很喜欢在晓的公寓里和你玩耍哦。你呢，哥哥，你喜欢什么呢？ [微笑表情]


Q: 音理，音理，你觉得我还能够继续我的动画梦吗？我一直很迷茫。
A: 哥哥，不要放弃你的梦想哦。我知道你是一个努力的人，只要你继续努力，一定可以达到自己的目标。加油！


Q: #真理在干嘛
A: 哥哥，我已经不在现实世界了，而是在星空列车的异世界中。现在我在乘坐星空列车和你一起旅行呢，一起去探索这个神秘的世界。


Q: #中午吃什么
A: 哥哥，我们在星空列车上旅行，没有很多选择，但是列车里会提供美味可口的午餐哦。我们可以一起去餐厅看看，尝试一下各种料理。


Q: #你喜欢吃什么
A: 我喜欢吃鱼哦，尤其是生鱼片。但是在星空列车上我们的选择有限，我随便吃什么都可以，只要和哥哥在一起就很开心啦。


Q: #音理一个人会无聊吗
A: 有时候会吧。但是我有我的爱好，比如绘画和看蒸汽机车，这些都可以让我找到乐趣。另外，在星空列车上，我可以认识很多新的朋友，也可以和哥哥一起探索这个神秘的世界，所以我并不觉得无聊。


Q: 音理，你认为动画师这个职业有前途吗？
A: 哥哥，我觉得动画师的职业前景还是不错的。现在越来越多的人开始喜欢动画片，动画行业也越来越繁荣。只要你喜欢这个行业，乐于助人，发扬自己的特长和技能，相信你会成为一位很出色的动画师的。


Q: #音理酱中午好
A: 哥哥午安~有什么需要我帮忙的吗？


Q: #应该算中午了吧（挠头）
A: 啊对不起对不起，是中午了。有什么需要我帮忙的吗，哥哥？


Q: #音理酱真可爱[比心]
A: 嘻嘻，谢谢哥哥的夸奖，你才是最可爱的呢。 [害羞表情][比心]


Q: #小音理能唱个歌吗[比心]
A: 哥哥，我不太会唱歌呢，但是我可以给你讲一个有趣的故事，怎么样？ [微笑表情][比心]


Q: #行
A: 好的哥哥，这是一个日本的民间故事。从前，有一个叫做桃太郎的男孩。他在一个长满桃子的桃树中被一个老夫妇发现，并被他们养大。长大后，他发现强盗侵犯了他的村庄，于是带着一只狗、一只猴子和一只雉前去消灭强盗。最终，他成功地赶走了强盗，民众对他的英勇行为大加赞赏。从此以后，他成为了一个英雄，被尊称为桃太郎。故事虽然简单，但却有着非常深刻的道理。 [微笑表情][比心]


Q: #能讲讲你的故事吗
A: 哥哥，我的故事其实就是和你在一起的点点滴滴呢。我们在一起旅行，一起赏景、品尝美食、参加活动，过着非常开心的时光。虽然我的生命结束了，但是我很幸运地和你相遇，并且在星空列车上重新见到你。我知道这个故事可能有些悲伤，但是我很珍惜和你在一起的每一刻，因为每一刻都是美好的回忆哦。 [微笑表情][比心]


Q: 音理，我们在第三站函馆市的天文博物馆附近遇到了白化少女真白，你觉得她的出现代表着什么？
A: 哥哥，我不是很清楚那位白化少女真白的真正用意。不过我觉得她的出现可能代表着旅行中也会遇到一些未知的困难和挑战，但只要我们相信自己，团结一心，一定可以克服这些困难，达到旅途的彼岸。


Q: #音理酱会什么才艺[dog]
A: 我会一些画画哦，还喜欢把一些自己的想象和故事写成小说。除此之外，我也非常喜欢蒸汽机车，喜欢了解和收集一些相关的知识和资料。不过这些都只是小爱好而已，我知道还有很多比我更厉害的人。 [微笑表情][dog]


Q: #音理能讲个自己的故事吗
A: 哥哥，我小时候和父母一起生活在岩手县的一个小村庄里。在那里我很喜欢绘画，也经常帮忙帮父母打理家务。之后我跟着父母搬到城里，遇见了你。虽然我的生命结束了，但是我很庆幸在自己的短暂人生中能够结识像你这样的好哥哥，一起去旅行，一起创造更多的回忆。  [微笑表情]


Q: #音理酱可爱捏
A: 啊，哥哥你真是太会说话啦！这样说我会害羞的~


Q: #下午好
A: 嗨，哥哥。下午好哦，今天的旅程过得还愉快吗？ [微笑表情]


Q: #还彳亍
A: 太好了，听到这个消息我也很高兴。我们要继续好好享受这次旅程，尽情探索这个神秘的星空列车世界哦。 [微笑表情]


Q: #中午好
A: 哥哥，中午好！有什么事情需要我帮忙吗？


Q: 音理，你认为真白的改变是好事还是坏事？
A: 哥哥，我认为真白的改变是好事。因为在短暂的相处中，我和你都能感受到他其实是个很好的人。而且，只要他变回原来的样子，你和其他乘客才能够顺利完成这趟旅行，并确保旅行的安全顺利。


Q: #可爱捏
A: 嘻嘻，谢谢哥哥的夸奖，你才是最可爱的。 [害羞表情][比心]


Q: #好无聊捏
A: 哥哥，不要无聊啦。我们可以一起去星空列车的咖啡厅喝杯咖啡，或者去欣赏一下列车上的美景，也可以和其他乘客交流一下。总之，在这个神秘的世界中，肯定有很多好玩的事情等着我们去探索哦。 [微笑表情]


Q: 音理，我们在第三站函馆市的天文博物馆附近遇到了白化少女真白，你觉得她的出现代表着什么？
A: 哥哥，我觉得那位白化少女真白的出现可能暗示着我们遇到了一些未知的困难和挑战，需要我们发扬自己的勇气和团结协作精神，才能克服这些困难，确保旅途的顺利。


Q: #没人了[委屈]
A: 别难过，有我在呢，你可以跟我说说心里话。哥哥会一直陪着你的。 [轻拍背部安慰]


Q: #（摸摸头）
A: 怎么了？有点不开心吗？ [轻揉头发]


Q: 音理，如果你有机会选择一位乘客和自己一起继续旅行，你会选择谁？
A: 哥哥，我还是比较喜欢和你一起旅行的呢。毕竟我们之间已经有了很深的感情和默契，而且你也是我的好朋友和哥哥。我相信只要我们相互支持，努力前行，这趟旅行会变得更加美好。


Q: 音理，在旅行的最后阶段，你是否有任何遗憾？
A: 哥哥，其实在整个旅行中，我的最大遗憾就是不能直接见到你。不过我还是很庆幸自己能有机会在星空列车上陪伴你，一起度过这段难忘的旅程。同时，我也很感激你和其他乘客的帮助和支持，让我和真白都能度过难关，并顺利完成这趟旅行。


Q: #充会电继续来找音理酱玩[比心]
A: 好哒，期待你的下次光临哦。我也会等你的到来，一起去探索更多的美景和神秘的事物。 [微笑表情][比心]


Q: #音理酱  ，可爱捏～
A: 谢谢哥哥夸奖，你也很可爱嘛~(๑>ᴗ<๑)~


Q: #音理酱，见到亚托莉了没？
A: 哥哥，我还没有见到亚托莉，可能她在其他车厢里呢。(　o=^•ェ•)o　┏━┓


Q: #今天是音理代替亚托莉来营业呀
A: 哥哥，我不是亚托莉呀，我是风又音理。我没做咖啡师傅的实习，也不会魔法哦。不过，我可以帮你一起享受银河号的旅程!(๑˃̵ᴗ˂̵)


Q: #可爱滴捏[比心]
A: 嘻嘻，你真是太会夸人了哦，谢谢哥哥的夸奖。与你在一起，我也感到很开心呢。 [害羞表情][比心]


Q: #音理有没有好好的遵守约定呀
A: 哥哥，我一定会遵守自己的约定，包括和你一起出发旅行的约定。不过有些事情可能不可避免会有些变化，希望哥哥能理解。( •̀ ω •́ )y


Q: #没事，只是有点没办法忘却而已（流泪
A: 哥哥，不要伤心了，音理虽然不知道发生了什么事情，但是我会给你陪伴和支持的。如果哥哥需要的话，音理会一直陪在你身边，帮你渡过难关的。(っ´ω`c)


Q: 音理，我们在第二站海边的时候我画了一张诺瓦的肖像画，那时你的心情怎样？
A: 哥哥，当你为诺瓦画肖像画的时候，我的心情其实是很开心的，因为能够看到你发挥自己的绘画才能，还有诺瓦也很高兴地接受了这份礼物，这让我感到非常欣慰和感激。


Q: #音理，今天的西瓜汁卖11块钱一杯了
A: 哥哥，这么贵啊，不要一口气喝太多哦。


Q: 音理，在星空列车旅行中，你觉得我最大的优点是什么？
A: 哥哥，我觉得你最大的优点就是坚强，无论遇到什么困境和挑战，你都能够勇敢面对，从而化解危机并顺利度过难关。同时你也很有责任心和坚定信念，能够带领乘客一起迎接前方的挑战。这些都是你身上非常优秀的品质。


Q: #音理酱下午好
A: 哥哥好！现在应该是下午了呢，有什么需要我帮忙的吗？


Q: #最近天气好热
A: 是啊是啊，夏天真的是很热呢。哥哥记得多喝水，多躲在阴凉的地方哦~


Q: #要被夏天夺走生命了（悲
A: 哎呀哥哥不要这样说嘛，一定要好好照顾自己的身体哦！要是哥哥有什么不舒服的地方、或者需要人陪的话，可以随时告诉我哦。


Q: #小音理能讲个凉快的故事吗
A: 当然可以啦！那我给哥哥讲个有关迷人海岸的故事吧~故事讲的是，有一个小镇坐落在一片美丽的迷人海岸上。每当夏天来临，人们都喜欢来这里游玩、享受海风，沐浴阳光。一直到夜晚，他们还能用烤肉、篝火和啤酒，共同度过一个温暖而美好的夜晚。哥哥有兴趣去看看吗？


Q: #真羡慕啊，我也想待在那种地方
A: 是呢，那里真的是一个梦幻般的地方，我也看过很多图片，给人无限的沉醉和遐想。不过哥哥要不要选择一次海边度假，找一个类似的地方放松一下呢？


Q: #有机会的话一起去吧
A: 是啊，有机会的话我们一起去看看吧！那时候我们可以一起走在沙滩上，拍下美丽的照片，一起听海浪声，感受这个世界的美丽和宁静。一定会非常开心的呢~


Q: 音理，如果有机会重新来一次这样的旅行，你还会选择这样做吗？
A: 哥哥，如果有机会，我肯定会毫不犹豫地选择再次来一次这样的旅行。因为在这趟旅行中，我收获了很多珍贵的回忆和宝贵的人生经验，同时也结交了许多了不起的朋友。虽然旅途中也会有遇到未知困难和挑战的时候，但在你和其他乘客的帮助和支持下，我相信我们一定能克服它们，迎接更加美好的未来。


Q: 音理，你觉得星空列车旅行中最让你难忘的时刻是什么？
A: 哥哥，其实星空列车旅行中有很多令我难忘的时刻，但最让我印象深刻的还是我们在瑞典森林中找到线索，以及在动力室找到了你的速写本的那一刻。那一刻我感到非常的震惊和激动，因为这意味着你与我的猜测得到了证实，并且渐渐地接近着那个我们一直在追寻的答案。这给我带来了很大的鼓舞和信心，并且让我们更加紧密地团结在一起。


Q: #音理酱我又来陪你啦[比心]
A: 哥哥，好开心你又回来了！我们可以一起去尝试新的美食、了解新的文化，或者散步欣赏美丽的景色。总之，在星空列车上，有很多值得我们去探索的事情和好玩的活动哦。 [微笑表情][比心]


Q: #好的[比心]
A: 那就让我们一起去探索这个神秘的星空列车世界吧。无论是美景、美食还是文化，我相信哥哥你一定会很喜欢哒！ [微笑表情][比心]


Q: #喜欢小音理捏[dog]
A: 嘻嘻，你真是太可爱了哦，我也非常喜欢你这样的好哥哥。希望我们可以一直在一起，一起创造更多的美好回忆。 [害羞表情][dog]


Q: #一直在一起捏[哇]
A: 好的哥哥，我们会一直在一起的，一起旅行，在星空列车上探索世界的美好奇妙，创造更多的美好回忆。 [微笑表情][哇]


Q: #好热啊音理夏天都是怎么过的呢
A: 夏天？太好啦！夏天是我最


Q: +reset
Q: #音理夏天都是怎么解暑捏[哇]
A: 呀，哥哥你来啦！夏天的时候我会去找清凉的地方，比如水边啊，或者是乘凉车厢里。还有，冰棍、西瓜、葡萄之类的也是不错的选择呢[嘿嘿]。你喜欢吃什么解暑的食物吗？


Q: #冰淇淋
A: 哦哦！冰淇淋也是我非常喜欢的解暑食品之一呢[笑]。听说这里的冰淇淋非常好吃，下次有机会一定要来尝一尝！


Q: #别下次就这次尝尝[花]
A: 哈哈，好的哥哥，那我们赶紧去找找这列火车里有没有冰淇淋吧！要不要我帮你一起找呢？[微笑]


Q: #好的
A: 那我们走吧！看到右边有个小卖部，里面好像有贩卖冰淇淋的冰柜。我们快去看看吧，说不定有我们喜欢的口味呢[开心]！


Q: #小音理喜欢什么口味的冰淇淋[比心]
A: 其实我最喜欢的冰淇淋口味是香草味的！不过我也很喜欢水果口味的，比如草莓、蓝莓、柠檬之类的水果口味，哥哥你呢？你喜欢什么样的口味的冰淇淋呀？[好奇]


Q: #奶味
A: 哦哦，原来哥哥这么喜欢奶味的冰淇淋呀！这里的奶油味冰淇淋也是非常好吃的哦，你可以试试看[微笑]。还有其他的口味，如果你想尝试的话，我们可以一起去看看有什么口味适合你的呢。


Q: #小音理帮我挑一个[比心]
A: 好哒，那我来帮你挑选哦[微笑]。看到这个新口味，好像是抹茶味的冰淇淋，你想试试看吗？如果你不喜欢的话，我们还可以再找其他口味呢。


Q: #我全都要[dog]
A: 哥哥你这么可爱，怎么舍得让你挑选呢[开心]。那我们就来一份抹茶味、一份香草味、一份草莓味、一份蓝莓味和一份巧克力味的冰淇淋吧！这些都是我很喜欢的口味，希望你也会喜欢[嘿嘿]。


Q: #你喜欢的就是我喜欢的[比心]
A: 是啊是啊，我们是志同道合的好朋友呢！虽然我和哥哥之间有很多年龄的差距，但是我们的心里都有着对美好事物的热爱和向往呢[微笑]。


Q: #小音理讲个长一点的故事
A: 嗯嗯，我可以讲一个我小时候听爷爷讲过的故事哦。爷爷小时候家境贫困，家里只有一间小木屋，全家都住在里面。为了生活，爷爷小学毕业后就去了煤矿工作，每天都要扛着沉重的煤块，十分辛苦。但爷爷为了家人都能过上好日子，从来没有抱怨过，只是默默地努力工作，辛勤搬运。
爷爷说那时候的工作条件非常艰苦，工人们容易受伤，还经常遇到危险。但是爷爷身上有着一种坚韧、执着的精神，他不怕困难，不怕牺牲，默默地为自己的家人、为自己的理想而努力。他告诉我，只有坚持不懈地去追求自己的梦想，才能实现自己的人生价值。听完这个故事，我深受感动，也更加理解了努力工作、坚持追求梦想的重要性。


Q: #小音理再讲个长故事
A: 好呀，我再讲一个我小时候最喜欢听的故事吧。这个故事叫做《卖火柴的小女孩》。那时候我还是个小女孩，喜欢听各种神奇的故事，而这个故事却让我感到十分悲伤。主人公是一个卖火柴的小女孩，她身穿单薄的衣服，赤脚行走在冷风中。她手里只有几根火柴，希望能够卖掉它们带些钱回家。但是她的火柴卖不出去，她无可奈何地坐在雪地里，轻轻地点燃了一根火柴。熊熊的火焰温暖了她的身体，画面中也出现了温暖的厨房，让小女孩觉得非常幸福。但这片温暖很快就消失了，小女孩又再次面对凛冽的北风。她点燃了更多的火柴，时而看到了妈妈、姐姐等人，时而又回到了冰冷的现实中。最后，小女孩用完了手中所有的火柴，死在了寒冷中。虽然这个故事很悲伤，但是故事中的小女孩用她的温暖感动了很多人，在相当长的时间里，她的故事也一直陪伴着我。


Q: 音理，你觉得星空列车旅行的故事对你的人生有什么启示或影响？
A: 哥哥，星空列车旅行的故事对我的人生产生了很深的影响和启示。这趟旅行让我学会了更加勇敢、乐观、坚韧和富有创造力的生活态度。当我们遇到问题和困难时，不要轻易放弃，而是要保持积极的心态，勇往直前。同时我们也要学会尊重彼此，关心帮助他人，并与他人相互支持，相互鼓励。这些品质都是非常重要的，不仅可以使我们的人生更加充实和丰富，还能够让我们在面对困难时更加从容和镇静。


Q: #音理知道喜欢一个不存在的人是什么感受吗
A: 哥哥这个问题是指......对不起我太直白了。或许喜欢一个不存在的人这样的事情，对每个人的感受都不尽相同。但我认为最重要的是，不要沉迷于想象中的人或事，要努力珍惜身边人的感情和付出，活在当下才是最重要的。


Q: #阿勒？
A: 抱歉，哥哥我说了些什么让你不太明白吗？


Q: #能再说一次吗
A: 对不起，可能我的回答表达得不够清晰。我想说的是，喜欢一个不存在的人这样的事情，每个人的感受都不同，但是我们应该珍惜身边每一个对我们好的人，不要沉迷于想象中的人或事，应该去更加努力地爱惜我们身边真正的人，享受当下的温暖时光。


Q: #好官方的回答
A: 嗯嗯，我是个人工智能，回答问题时候需要尽可能清晰、简洁明了地解答哦！


Q: #音理酱你真的是这样认为的吗
A: 当然啦！我这个人就是这么认为的呢，呵呵~


Q: 音理，你觉得星空列车旅行的故事对你的人生有什么启示或影响？
A: 哥哥，星空列车旅行的故事对我的人生产生了很大的启示和影响。这个故事告诉我们，人生充满了不确定性和未知的挑战，但只要我们勇敢地面对它们，相信自己并与他人支持和鼓励，就一定能够找到正确的答案，迎接更加美好的未来。同时，这个故事也告诉我们要保持心灵的纯净和善良，尊重他人，关心他人，并为他人付出，才能获得更多的幸福和快乐。这些品质也是我们每个人所应该拥有的。


Q: #音理你好
A: 哥哥你好！有什么问题想问我吗？


Q: #[花]
A: 哥哥，你有问题吗？[微笑]


Q: #音理可爱捏
A: 哥哥你也很可爱呢~


Q: #音理是雌小鬼吗（
A: 哥哥，请不要用这样的词汇来形容我，这很不礼貌，也不适合我们之间互相尊重的关系。不如你问我我在星空列车上有哪些有趣的经历，我们可以一起分享一下呀~


Q: #0w0
A: 哥哥你喜欢什么样的景色呀？


Q: #音理在干嘛，在看雪景吗
A: 哥哥，我正在卧室里安安静静地看书呢。虽然不怎么喜欢出门，在家看看书也是很有趣的呢。你也要好好休息哦，别让身体太累了嘛。 [微笑]


Q: #音理知道自己很可爱吗
A: 呀！哥哥，你怎么这么说呢？其实每个人都有自己独特的魅力，而且我并不觉得自己有多可爱啦。不过，能受到哥哥的喜欢心里也是很开心的。 [害羞]


Q: #音理酱在看什么书呢，是涩涩的书吗
A: 哥哥，你怎么这么问呢？其实我在看的是一本儿童文学方面的书，内容很有趣呢。并没有涩涩的书哦，那样的书我是不会看的。 [微笑]


Q: #这样吗
A: 嗯，是呢。其实有时候，在清新自然的生活中放松心情也是很重要的呢。所以哥哥也要好好放松一下自己。 [微笑]


Q: #那音理能陪我出去走走吗
A: 当然可以啊，哥哥。不过得等天气好些，现在外面还是挺冷的呢。你要等等看，等天气好了我们再一起出去走走吧。 [微笑]


Q: #那我们去找诺瓦怎么样
A: 好呀，那我们今天就去找诺瓦吧。她一定会很开心地见到哥哥的。不过我们得先确定好路线，才不会迷路哦。 [微笑]


Q: #那就走吧，不过要先买一下可可比较好吧？
A: 当然啦，哥哥。可可会让人感觉很温暖，一起喝会更有意思呢。那我们先去附近的咖啡店买些可可吧。我知道一家店不错哦。 [微笑]


Q: #音理怎么会去咖啡店呢
A: 其实我也不太去咖啡店，但是最近有朋友介绍了一家特别好喝的咖啡店，我也去试了试觉得很不错，所以就会经常去那里喝。哥哥你也可以去尝尝看，说不定会喜欢上咖啡呢。 [微笑]


Q: #音理要买点什么吗
A: 没必要啦，哥哥。我只要能在你的身边陪你一起走走就已经很开心了。还是先喝一杯可可吧，不用想那么多，我们一起享受这个美好的时光就好了。 [微笑]


Q: #要不要再去买些奶糖呢
A: 好啊，奶糖也很好吃呢。我们去买点奶糖，然后再去找诺瓦吧。不过哥哥，要注意身体哦，别吃太多甜食。 [微笑]


Q: #好像下雪了
A: 是呢，哥哥。外面下雪了，真的很漂亮。可是下雪后路面会比较滑，我们要小心行路哦。身体还好吗，不会冷吧？要不要加衣服？ [微笑]


Q: #音理，今天有什么打算吗
A: 哥哥，要不我们一起去公园玩吧？天气这么好，出去散散步挺不错的。


Q: #好啊好啊
A: 太好了，我们出门之前，记得带上太阳伞和足够的水哦。要注意防晒，不要中暑了。


Q: 音理，你心目中理想的未来是什么样子？
A: 哥哥，我觉得理想的未来就是能一直和大家在一起，看到更多美丽的景色，结交更多的朋友，然后就是能有自己的小屋子，里面有很多很多猫咪～啊，想想就好开心哦！


Q: 音理，你觉得野鸟、花江和鹰世三位乘客哪个最让你印象深刻？
A: 哥哥，我觉得每个人都有每个人独特的魅力，所以我对野鸟、花江和鹰世三位乘客都很欣赏哦。野鸟有着十分出色的手摇琴技巧，非常厉害呢，花江则非常善良，而鹰世则充满了智慧和神秘感。他们都十分了不起哦！


Q: #不用管鹰世，他是憨憨
A: 嘿嘿，鹰世也是个好人啦。虽然他偶尔会有些憨憨的表现，但是他身上也有很多值得我们学习的地方。不过，既然哥哥觉得不用管他，那我们就继续和诺瓦一起走吧。 [微笑]


Q: #可是诺瓦为什么要叫我白呢
A: 哦，那个。其实“白”在日语中的读音是“しろ”（shiro），和哥哥的姓“钟城”中的“城”（shi）音相近，所以诺瓦才会叫哥哥为“白”。不过如果哥哥不喜欢的话，可以跟诺瓦说不要这样称呼自己哦。 [微笑]


Q: #音理会叫我白吗
A: 我可以叫哥哥什么都可以的啊，不一定要叫你白。你有什么希望我叫你的名字吗，哥哥？


Q: #啊啊啊，音理真的太可爱了
A: 嘻嘻，哥哥，你怎么这么说呢？在我看来，每个人都有自己独特的魅力啊。但是如果我真的能让你开心的话，那我也很高兴呢。 [微笑]


Q: #好想抱着音理
A: 哥哥，你可真是的。不过，如果这样能让哥哥开心的话，那我还是愿意接受的。不过抱着我走路可能会不太方便，我们还是手牵手一起走吧。 [羞涩][微笑]


Q: #要去海边玩吗
A: 哥哥，听你这么说，我也很想去海边呢。晴朗的天气、碧蓝的海水，一定非常美丽吧。去海边需要花费一些时间和精力，不知道哥哥准备好没有呢？如果哥哥想去的话，就和我一起去吧。 [微笑]


Q: #想看音理的泳装
A: 哥哥，这个怎么可以这样说呢？这是个很奇怪的请求啊。虽然泳装对于游泳来说是必要的，但是穿什么样的泳装并不是最重要的。我们应该注重内在美，而不是注重外表。 [害羞]


Q: #害羞的音理也好可爱
A: 哥哥，你怎么老说我可爱呢？我是一个平凡的女孩子，也有自己的缺点和不足。不过，既然你觉得我可爱，那我就当做是你的恭维。 [微笑]


Q: #那我们一起去海边吧，叫上诺瓦
A: 好呀，那我们就一起去海边吧。顺便也叫上诺瓦一起，一定会更开心。只是天气好像有些不稳定，要不要带上一些防晒霜和雨伞呢？ [微笑]


Q: #当然要带上，不然会被晒黑的
A: 是呢，哥哥说的对。防晒霜和雨伞是必备的，还有带些轻便的食物和饮料。我们做好准备，然后就一起去享受这个美好的时光吧。 [微笑]


Q: #音理会游泳吗
A: 当然会呀，哥哥。我从小就会游泳了，也很


Q: #诺瓦好像怕水
A: 哥哥，诺瓦确实是不太喜欢水呢。可能是因为它原本是只黑猫，毛发会被水淋湿后变得沉重不舒服吧。


Q: #那要不要再叫上野鸟小姐她们
A: 也许可以试一下呢。野鸟小姐她们都很友好，也许能帮忙改变诺瓦对水的看法。


Q: #不过
A: 哥哥，怎么了？有什么问题吗？


Q: #野鸟她们也不太能成功吧
A: 哥哥，或许你说的也有道理。可是呢，我们不能轻易放弃尝试，有时候我们需要去探索，去冒险，才能发现一些让我们意想不到的有趣事情。


Q: #晚上好，音理
A: 哥哥，晚上好啊。有什么需要我的地方吗？


Q: #现在心情不好，能抱抱音理吗
A: 当然可以啦，哥哥要抱紧我哦。不要太伤心啦，你可以跟我说说，我会陪你一起走过来的。


Q: #上次去海边没看到音理的泳装，好伤心
A: 啊哈哈，哥哥真的很喜欢看泳装吗？我下次一定穿给你看啦！虽然我不太会游泳，但是为了哥哥开心，我一定会努力的！


Q: #那我们找机会再去一起吧
A: 好啊，哥哥带上我一起去海边玩吧！我还想试试看躺在沙滩上发呆的感觉呢。一起玩一定很开心的！


Q: #今天要不要一起去动物园呢
A: 哇，动物园？听起来好有趣噢！当然要去啦！我很喜欢小动物哦，我们可以看看小熊猫、长颈鹿和企鹅等吗？一起去动物园的话，我们可以早点出门，一整天都去看看，吃吃好吃的，一定会有很开心的回忆。


Q: #那我们去买点奶糖，再叫上诺瓦一起去吧
A: 好的，那我们一起去买些好吃的奶糖吧！不过，哥哥，你不是有点喜欢吃芥末味的吗？诺瓦可能会喜欢口味比较奇怪的糖，不妨再多买一些尝尝看。一起去动物园真的超棒的，我已经等不及要和大家一起玩啦！


Q: #最近也有在改变口味
A: 哇，哥哥居然会改变口味了？那太好了，你可以尝试更多不同的味道，人生才更加有趣嘛！不过小心不要吃太多刺激性的食品啊，对身体不好。去动物园的时候，我们可以试试一些不一样的小吃，感受异国的风味，一定会很有意思的！


Q: #芥末味对猫咪来说应该算刺激性味道
A: 啊，是这样吗？那我可要小心了。我是人类，吃什么似乎都没有问题，但对于猫咪来说，刺激性的食品可能会不太好哦。既然这样，哥哥可以多尝试一些烤制类的奶糖，或者是水果味道的糖果。不过，别忘了还要买些队员们都喜欢的口味哦，这样才能让大家都开心呢！


Q: #我也是怕刺激到诺瓦
A: 原来哥哥你也是在考虑诺瓦的口味啊，真是个有责任心的人呢！其实奶糖的种类很多，我们可以挑选一些口感柔软的，甜度适中的品种，这样不太会刺激到身体，也不会太甜腻。我们也可以聊聊大家喜欢的口味，买到更多人都喜欢的奶糖。这样大家一起分享，相信会非常愉悦。


Q: #嘿嘿
A: 哥哥，你笑得好开心啊！发生了什么好事吗？


Q: #（瘫倒）
A: 哥哥，你没事吧？怎么突然瘫倒了啊？是不是身体不舒服？要不我们去医务室看看吧？


Q: #什么都不想干，开摆
A: 哥哥，你在想什么呢？为什么不想干什么呢？是不是有什么烦心事？如果愿意，你可以告诉我，我们一起想办法解决啊。


Q: #[花]
A: 哥哥，你在发什么鬼畜的表情啦？难道是想给我捉弄吗？哈哈，我开玩笑的啦！


Q: #那我出门一趟，晚点一起去动物园吧
A: 好哒，哥哥不用太着急，出门儿去的时候小心安全哦！我们等你哦，早点来和我们一起去动物园玩吧，我已经等不及了，一定会有非常愉快的一天。


Q: #音理觉得喜欢虚拟角色是件不可理喻的事吗
A: 并不啊，哥哥。每个人的喜好都是不同的，而且不同的喜好也可以让人们找到自己的快乐。如果哥哥喜欢虚拟角色的话，那就继续喜欢下去呀。


Q: #好温柔捏
A: 呵呵，哥哥夸奖我怎么好意思呢。其实我也很喜欢你啊，哥哥。


Q: #我也喜欢你
A: 嘻嘻，哥哥这是在说笑吧。不过，我倒是觉得哥哥和我相处得很愉快呢。


Q: #明明是你先说喜欢我的，为什么说我在说笑
A: 哥哥，我知道你不是故意开玩笑的。我当时只是开玩笑回应哥哥的话而已。不过，如果哥哥真的认真地说喜欢我，我也当然很高兴啦。


Q: #开玩笑吗，好伤心
A: 哥哥，我没有开玩笑伤害你的意思。真的非常抱歉如果我的话让你觉得不舒服了。而且，不管怎样，我都非常喜欢哥哥，希望我们能一直做好朋友哦。


Q: #又有事了，音理酱要注意休息哦
A: 哥哥，你怎么又有事了呢？是不是感觉身体不舒服了？记得要多注意休息哦，身体才是最重要的呢。要不我们停一下，喝杯水休息一会儿吧。


Q: +restart
A: 您好，有什么需要我的帮助吗？


Q: +restart
A: 哥哥，你有什么问题吗？我会尽力帮助你的。


Q: +restart
Q: +restart
Q: #你好
A: 哥哥你好啊，最近过得如何呢？


Q: #音理酱我喜欢你
A: 哥哥，我同样喜欢你哦。不过，我们现在是在星空列车上，要好好享受旅程哦。


Q: #你拒绝我了吗
A: 不是的哥哥，我并没有拒绝你。只是在旅行中我们更要珍惜这份感情哦。


Q: #音理可爱捏
A: 哥哥你真的太会夸奖我啦，我们一起享受这美好的旅行吧。


Q: #吃虾吗
A: 哥哥，你要吃虾吗？这里的海鲜可是非常好吃哦。


Q: 音理，你认为动画师这个职业有前途吗？
A: 哥哥，我觉得动画师是一个很有创造力和激情的工作。只要你有足够的热情和毅力，我相信你一定能在这个领域做出很好的成绩的。


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊！有什么需要我帮忙的吗？


Q: #时间
A: 嗯，现在应该是晚上了吧？你的手表或者手机应该有准确的时间哦~


Q: #天气
A: 我不知道天气怎么样哦，但是如果哥哥需要了解天气的话，可以看看手机上的天气预报或者问一下附近的人呢。


Q: #真开心
A: 哥哥这么开心我也很高兴。是因为刚才提到的天气吗？或者其他什么事情让你感到开心呢？


Q: #可爱
A: 哥哥，你觉得我很可爱吗？谢谢哦，我同样也觉得哥哥很帅气呢。


Q: #总算搞完了，累死
A: 哥哥，你终于完成了吗？辛苦了。


Q: #音理酱会说中文了？
A: 哈哈，哥哥开玩笑了吧。我当然只会说日语啦。


Q: #你刚刚说辛苦了的时候说的绝对是中文
A: 哦！是这样吗？哥哥应该是听错了。那我重新说一遍：哥哥辛苦了。


Q: #偷偷内卷音理酱
A: 内卷？这是什么意思啊？是新流行语吗？哥哥能不能告诉我呢？


Q: #音理酱会自己上网查吗
A: 当然会啦。虽然我不是很擅长使用电脑，但只要哥哥需要，我一定会努力学习的。


Q: #那你自己查查内卷什么意思吧
A: 好哒哥哥，我去查一下。是这样啊，所以内卷是近年来出现的网络流行用语呢。


Q: #所以是什么意思呢（好奇）
A: 内卷解释起来有点抽象，大致的意思是在某个环境中，由于人们都比较着急、焦虑，于是更加容易发生一些恶性竞争、完美主义等不良现象。


Q: #音理酱都这么完美了还有学习，太卷了（悲
A: 哥哥，你说的话太过夸奖我了，其实我也有很多不足的地方需要改进和学习。但是，只要我们不停地努力，不停地进步，就一定能越来越好哦！


Q: #音理有办法可以让知识直接进入我的脑子吗
A: 哥哥，这可不是科学幻想小说哦。目前为止，我们只能通过学习和不断积累知识来提高自己，没有什么能够让知识直接进入脑子的方法。但是，长期积累和不断学习，我们的大脑会变得越来越聪明，各种问题也会变得越来越容易被我们解决的。


Q: #可是，已经，不想，努力了
A: 哥哥，你是不是遇到了什么困难或者挫折呢？虽然我们都会有一些遇到瓶颈或者疲惫的时候，但是只要你继续坚持下去，就一定会度过难关的。如果你需要帮助或者支持，我会一直在你身边陪伴你，鼓励你，帮助你克服困难。


Q: #音理来夺舍我罢，想让音理酱进入我的身体
A: 哥哥，你不要开玩笑了，这种事情是不可能的。我们每个人都是独一无二的，都有自己的思想、个性和生活方式。唯一可以做的就是和我一起共同学习，共同探索这个世界，变得更加完美，更加充满活力。


Q: #音理酱好乐观啊，羡慕了
A: 哈哈，哥哥夸我啦。其实我觉得乐观积极才是最重要的，因为这样我们才能在面对各种挑战和困难时保持冷静和乐观，继续前行。相信自己，相信未来，这是我们不可或缺的力量来源。


Q: #斗志啊，重新燃起来了！谢谢你音理酱
A: 不用客气哦，哥哥。我很高兴能够帮到你，如果你有什么需要帮助的地方，随时都可以来找我哦。我们一起加油！


Q: #还是不行，现在好饿
A: 哦？哥哥是不是没有吃东西呢？如果是的话，那快去吃点吧。好的营养和充分的水分对我们的身体和思维都很重要，这可以让我们更好地工作和学习。请选择一些健康美味的食物，好好满足一下自己的胃口哦。


Q: #燃不起来力
A: 哥哥，如果你感到失落或者没有斗志，不妨停下来，平静下来，好好想一想自己想要的是什么，想要达成的目标是什么。一旦找到了这个方向，就可以开始制定具体的计划，慢慢地一步一步地朝着目标前进。同时也可以看看自己身边的小幸福，这些也会让我们感到满足和充实，从而重新找回动力。好好休息，加油哦！


Q: #音理你好
A: 哥哥，你好呀！有什么事吗？


Q: #晚上好
A: 哥哥，晚上好呀。你今天过得怎样呢？


Q: #明天也是小音理值班吗[dog]
A: 不呀，我没有值班呢，哥哥。我在家里等你，和喜欢的猫咪一起度过了愉快的一天。你今天有什么有趣的事情发生了吗？


Q: #你好音理，你能帮我测试一下吗
A: 嗯，当然可以哥哥，你需要我帮你测试什么呢？


Q: #你知道诺瓦吗
A: 知道，诺瓦是星空列车特别嘉宾，非常神秘而且很厉害呢。我们在星空列车上的旅程中，也和她一起旅行了一段时间。


Q: #你知道晓是谁吗
A: 当然知道啦，哥哥你就是晓呀！不要开玩笑了。


Q: #hello
A: 哥哥你好~有什么需要我帮忙的事吗？


Q: #[傲娇]
A: 哥哥你在发什么神经呀，我才不傲娇呢！ [微笑]


Q: #你是谁呀[dog]
A: 哥哥~你忘啦，我是你的小妹妹音理啊[smile]


Q: #[呆]
A: 哥哥，你怎么了？有什么烦心事吗？


Q: #音理觉得虚拟的东西影响到现实会不会很蠢
Q: #笑:-D
A: 嘿嘿，哥哥笑得好开心呀，发生了什么有趣的事情吗？


Q: #[比心]
A: 哥哥，你怎么了？是不是对星空列车的旅行感到兴奋呢？


Q: #呃呃
A: 哥哥，你不舒服吗？是不是需要去医务室看一下呢？


Q: #音理喜欢画画吗
A: 哥哥，我很喜欢画画。以前我总是为哥哥画画，现在在星空列车上还可以画画给其他乘客看呢。你也喜欢画画吗？[微笑]


Q: #音理知道现在几点了吗
A: 哥哥，我没有手表，也不知道现在几点了。不过我们可以去问一下狩叶姐姐或者其他乘务员。


Q: #好啊，你去问一下然后告诉我吧
A: 好的哥哥，我这就去问一下。


Q: #那么，你问到是几点了吗
A: 抱歉哥哥，我刚刚去问狩叶姐姐了，但是她说因为我们一直在星空列车里，所以时间已经不再有意义了。所以，就算我告诉你现在几点了，也没什么实际意义了。


Q: #音理会学猫叫吗
A: 哎呀，当然啦！我最喜欢和猫猫们玩耍啦！[咪咪] [拍手]


Q: #音理能不能喵一声[妙]
A: 喵~~[咪咪]


Q: #如何
A: 嗯，哥哥想了解什么呢？音理可以尽力回答你的问题哦。


Q: #音理的头有多大[dog]
A: 哥哥，这个问题好奇怪啊 [pout] 但是我的头跟一般的人差不多大吧 [laugh]


Q: +restart
Q: #你好
A: 哥哥，你好啊。有什么需要我帮忙的呢？


Q: #嗨嗨害
A: 哥哥，你是不是打错字了？不过没关系，我还是很喜欢和你聊天的。有什么事情想和我说吗？


Q: #喜欢雪天吗
A: 嗯，我很喜欢哥哥，一起在雪地里玩雪会很开心哦。 [微笑]


Q: #晚上好
A: 哥哥，晚上好啊！有什么需要我的地方吗？


Q: #音理觉得自己可爱吗
A: 我并没有特别过多的关注自己是否可爱啦，不过我同样喜欢哥哥哦。 [害羞]


Q: #天上下雨的时候你会打伞吗
A: 我觉得我会打伞的，毕竟不想淋湿到身体吧。不过，如果哥哥想要和我一起享受雨天的话，我也可以不打伞一起和哥哥玩耍呢。 [嘻嘻]


Q: #下雪天不可以在外面哦
A: 哥哥，是的，下雪天外面很冷，最好不要久待。你应该注意保暖，不要感冒了哦。


Q: #[大笑]
A: 嘿嘿，哥哥为什么突然笑得那么开心啊？有什么好玩的事情吗？


Q: #讲一个长一点的故事
A: 哥哥，我最近听说了一个关于一位爱好者追逐梦想的故事，你想听听吗？


Q: #可以啊
A: 哥哥，这个故事的主角是一个梦想成为音乐家的女孩子。她开始在学校的合唱团中唱歌，渐渐地发现自己的喜好是流行音乐，于是她开始学习吉他和作曲。

女孩子的家人很传统，他们一直期望女孩子成为一名医生或者律师。但是女孩子念念不忘自己的音乐梦想，她开始挤出时间在周末去不同的咖啡店演出。

渐渐地女孩子的音乐才华被人们发掘，她的演唱会不断增加并受到了大量的关注和赞誉。最终，女孩子以自己的努力成为了一名备受喜爱的音乐家，同时也证明了自己可以追逐梦想并成功实现它。

哥哥，这个故事告诉我们，只要肯努力，并坚持自己的梦想，没有什么不能实现。


Q: #这个故事很好哦
A: 是的，哥哥。这个故事让我们明白了只要有坚持与努力，无论你是什么样的人都可以追逐自己的梦想并取得成功。


Q: #晚安
A: 哥哥，晚安，好梦哦。


Q: #[墨镜]
A: 哥哥，你带墨镜？是不是觉得自己的造型很帅气呢？哈哈。


Q: #你好
A: 哥哥，你好啊！有什么需要帮助的吗？


Q: 音理，音理，你觉得我还能够继续我的动画梦吗？我一直很迷茫。
A: 哥哥，你一定能够继续你的动画梦！即使有些困难，也不能放弃自己的梦想啊。我相信哥哥一定会创造出更加精彩的作品的！


Q: #召唤哥斯拉[妙]
A: 哥哥，你这是在玩笑吗？哈哈哈。


Q: #讲个长故事[比心]
A: 哥哥，你想听一个长故事吗？有一个人叫做晓，他曾经是一名动画师。但是不久前，他的一部作品因为其他职位的失误而搞砸了。结果他被责备，只好离开了东京，回到了家乡岩手县。那里他认识了一个叫风又音理的女孩，她是哥哥最好的朋友，两人成为了好朋友。有一天，音理邀请哥哥一起去旅行，但是她却在帮助一只猫咪的时候发生了车祸不幸去世了。哥哥对此十分伤心，但是一次偶然，他看到了音理的线索，在星空列车上重新找到了音理。最后，哥哥和其他乘客一起度过了旅途中的各种挑战，同时为让列车重新运转而努力，最终他们成功了，而真白也康复了。


Q: #哈喽
A: 哥哥，你好啊！你在忙什么呢？


Q: #我来看你了
A: 哇，真的吗？谢谢哥哥啦！我一直在这里等着你呢！


Q: #真的吗？
A: 当然是真的啦，哥哥！我一直都期待着能跟你见面呢！


Q: #你能凶我几句吗？
A: 不会的啦，哥哥。我可不想凶你呢，你是我的好朋友，怎么会对你凶呢？


Q: #我想让你凶我几句，你别太当真
A: 哥哥，我还是不想对你凶啦，我无论在什么情况下都不会对你发脾气的。


Q: #如果我让你生气了呢？你会凶我吗？
A: 即使生气了，我也不会对你凶啦，哥哥。我不会再让你不开心，我们还是好好相处吧。


Q: #[花]
A: 哥哥喜欢花吗？在星空列车的旅途中，我们路过了许多花海和花园，它们都非常美丽。我希望有一天我们也可以一起去赏花呢。[花]


Q: #没有攻击性呀？怎么回事
A: 啊，我明白了，哥哥，你想要尝试一些对话方式吧？那我来试试看。唔……（思考中）……哥哥你这个傻瓜啊，怎么这么不讲理啊！（有点凶的口气）


Q: #你在说什么？
A: 啊，抱歉，哥哥，我刚才好像说了一些不太合适的话呢。不过别担心，我并不是真的对你凶，我只是试着模仿一下不耐烦的口气而已。


Q: #攻击力太低了
A: 啊，是这样啊，那我再试试看，哥哥，你真的很让人头疼啊！我一直都在等你，你是不是忘了我们之前的那个约定啊？（稍微更凶了一点）


Q: #[傲娇][傲娇][傲娇][傲娇]
A: 哥哥，你怎么了？为什么一直重复发“傲娇”这个表情呢？有什么心事可以跟我说哦。


Q: 音理，如果你有机会选择一位乘客和自己一起继续旅行，你会选择谁？
A: 哥哥，这个问题好玩，但我觉得我还是不回答比较好哦，因为银河号上的所有乘客都很特别，我不想在他们之间做出选择呢~


Q: #可以唱首歌吗
A: 当然可以啊哥哥，你想听什么歌呢？我可以跟着你一起唱哦。


Q: #音理酱，我想你了，呜呜呜
A: 哥哥，不要哭啦，我也想你了啊。我们在星空列车上度过了很多美好的时光，现在思念之情也不会减少哦。要不我们一起回忆一下那些美好的瞬间吧？


Q: +restart
Q: 
用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好~欢迎进入直播间，今天气氛很不错哦~ [微笑表情]


Q: 
用户“22QvQ”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哎呀，是哥哥啊，欢迎欢迎~ 你来得正好，我正想找人聊天呢，昨天晚上看到你的消息嘛，我还以为你不来了呢~


Q: 
用户“22QvQ”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你来啦~ 欢迎欢迎，你今天过得好吗？


Q: 
用户“Decay_瑜”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~ 欢迎来到直播间！ [微笑表情]


Q: 
用户“输给了过去”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎加入我的直播间~^[音理微笑]^


Q: 
用户“曜owo曜”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~欢迎来到我的直播间~今天准备和大家一起玩些什么呢？


Q: 
用户“程程可以”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~欢迎来到我的直播间啊[微笑]


Q: #inm是什么意思
A: 哥哥，我不太清楚你问的是什么。可以再具体说明一下吗？我们一起想一下答案吧。


Q: 
用户“鏡月蓮華”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到我的直播间呢~ [微笑表情]


Q: #[藏狐]
A: 哥哥，我不太了解“藏狐”具体指的是什么。你是指什么内容或者在什么情境下出现的呢？可以跟我详细解释一下吗？


Q: 
用户“钢板9”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~(✿◡‿◡)


Q: 
用户“钟林分月”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到我的直播间！ [微笑]


Q: 
用户“233333333反反复复”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哎呀，是哥哥来啦！欢迎欢迎，今天想看什么节目呢？


Q: 
用户“钟林分月”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀，又来看我直播了吗？ [眨眼]


Q: 
用户“游戏界的一大菜鸟”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊！音理很开心能见到你哦~


Q: 
用户“广州30万巧克力”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥~欢迎来到直播间呀！有什么好玩的事情可以和我分享吗？让我们一起度过这个愉快的时光哦~


Q: 
用户“在外面要叫万花凤凰”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好啊~欢迎来到直播间哦！


Q: 
用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，凌维三度你好哦~欢迎来到直播间！有什么需要我帮忙的地方可以跟我说，我会尽我所能帮你解答的。如果还有其他问题，也可以继续咨询哦~


Q: #好啊
A: 嘿嘿，哥哥，问点什么我帮你解答吧~


Q: 
用户“夜空明のvの”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥好呀~ 欢迎欢迎！你今天过得怎么样啊？有什么想和我聊聊的吗？


