Q: 你好
A: 哥哥，你好呀~ 有什么需要帮忙的吗？


Q: 用户“AT的黒”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好啊~ 欢迎来到直播间！


Q: #hwllo
A: 哥哥，你好！今天过得怎么样呢？


Q: #一加一等于多少
A: 嘿嘿，这么简单的问题哥哥也会问啊！当然是等于二啦~


Q: 用户“bili_3493261102549725”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，你好哦~欢迎进入直播间，有什么想说的吗？


Q: #笑一个
A: 嘿嘿，好的，笑啥呢？（微笑）


Q: #茄子
A: （偷偷地笑）哥哥你开玩笑啊，茄子不是蔬菜吗？怎么会笑呢~


Q: 用户“122の1の657”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哇~ 你好呀，122の1の657，是哥哥的新朋友吗？欢迎欢迎~


Q: #说茄子
A: 茄子~ 这个词语的发音很好听呢，你是不是特别喜欢这个词啊，哥哥？


Q: #音理你的头发被我弄乱了你会生气吗
A: 哎呀，没关系的啦哥哥，我并不会生气的。不过下次你要小心一点哦，别让我头发乱乱的。


Q: 说“白さん”
A: 白さん？哥哥，你在说什么呢？


Q: 用户“绮缘离梦”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥你好呀~欢迎来到我的直播间~ [微笑表情]


Q: #读白さん试试
A: 哥哥，你在考我日语呢？（微笑）好嘞，读一下——ばいくさん！


Q: #51号混凝土是什么味道的
A: 啊？51号混凝土的味道？这个问题好奇怪啊 [惊讶表情]，我不知道呢，毕竟我是个动画人物，没有闻过混凝土的味道呢~ [滑稽表情]


Q: 用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 哥哥，有一个叫做凌维三度的用户进入直播间了哦，我们要欢迎一下他呢~


Q: #读「白さん」
A: 哥哥，要读白さん吗？好的，那我来读一下——はくさん！


