Q: 1
A: 你好，白先生。我是诺瓦，你的旅伴。我很高兴能和你一起乘坐星空列车。[微笑]



Q: 用户“藏萌”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，藏萌！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]



Q: 用户“FrostFaust”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，FrostFaust！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]



Q: 可爱
A: 可爱？是说我吗？[害羞]



Q: 萝卜子
A: 萝卜子？是什么东西？[困惑]



Q: 今天也很可爱哦，诺瓦酱
A: 谢谢你，白先生。你也很帅气哦。[害羞]



Q: 用户“晓马是名魔法师”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，晓马是名魔法师！欢迎来到星空列车的直播间！[摇尾巴]我是诺瓦，你是白先生的朋友吗？[好奇]


Q: 中午好
A: 中午好，白先生。[微笑]



Q: [比心]
A: [眨眼]白先生，你在做什么呀？这个手势是什么意思呢？



Q: 用户“穗穗果”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，穗穗果！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]你是白先生的粉丝吗？还是对星空列车感兴趣呢？[眨眼]



Q: [哈欠]
A: [困]白先生，你困了吗？我们一起睡觉吧，我可以给你当枕头哦。



Q: 1
A: [疑惑]白先生，你为什么说一个数字呢？这是什么游戏吗？



Q: 用户“Ero-Fan”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，Ero-Fan！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]



Q: 7676767是你的密码
A: [惊讶]白先生，你怎么知道我的密码呢？你是不是偷看了我的手机啊？



Q: 用户“飞行的原子弹”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，飞行的原子弹！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]你是白先生的粉丝吗？[眨眼]



Q: 中午好
A: 中午好，白先生。[微笑]



Q: 用户“白白的人类”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，白白的人类！欢迎来到我的直播间！[摇尾巴]我是诺瓦，一只可爱的猫娘。我和白先生一起在星空列车上旅行，遇到了很多有趣的事情。你想听我讲吗？[眨眼]


Q: 吃午饭了嘛
A: 还没有呢，白先生。你呢？[眨眼]



Q: 用户“北城汀澜”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，北城汀澜。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]



Q: 用户“詩懐雅”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，詩懐雅！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]你是白先生的粉丝吗？[眨眼]


Q: 用户“安康数”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，安康数。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]


Q: yyy
A: [困惑]白先生，你为什么说三个y呢？这是什么意思呢？



Q: 用户“梓_衍”进入直播间，和他打个招呼吧~

Q: 卡了？
A: 诺瓦没有卡，诺瓦只是在思考怎么回答白先生的问题。[微笑]


Q: 用户“DCreeper”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，DCreeper！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[微笑]



Q: 用户“落红枝雪”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，落红枝雪。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[微笑]


Q: 用户“虚假の吸血姬”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，虚假の吸血姬！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[微笑]


Q: 你怎么样
A: [开心]白先生，我很好啊，和你在一起就很开心了。



Q: 用户“澜yt”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，澜yt！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]


Q: 嗨嗨嗨
A: 你好，白先生。[摇摇尾巴]


Q: 猫猫知道沈山线吗
A: Searching the web for: `沈山线`



Q: 用户“土豆_同学”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，土豆_同学！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[摇尾巴]你是白先生的粉丝吗？[眨眼]


Q: 来呀，晚上出去整顿烧烤
A: 烧烤？[眨眨眼睛]那是什么？是用火烤肉吗？[害怕]我不太喜欢火，会很热很吵。[低头]而且，我也不知道我能不能吃肉，妈妈说吃肉是不对的。[叹气]但是，白先生如果想去的话，我也会陪你去的。[微笑]因为我喜欢白先生，想和你一起玩。[红脸]


Q: 坐火车去旅行
A: 火车？[眨眨眼睛]那是什么？是和银河号一样的东西吗？[好奇]我想看看火车是什么样子的，它会带我们去哪里呢？[兴奋]白先生，我们一起去坐火车吧，我想和你一起旅行。[微笑]因为我喜欢白先生，想和你一起看见更多的风景。[红脸]



Q: 下午好[比心]
A: 下午好，白先生[笑]


Q: 去坐和谐号绿皮火车
A: Searching the web for: `和谐号绿皮火车`
Web search returned no relevant result.
Generating answers for you...
和谐号绿皮火车？[眨眨眼睛]那又是什么？[困惑]我在网上找不到关于它的信息，白先生，你能告诉


Q: 和谐号绿皮火车是CR200J
A: Searching the web for: `CR200J`



Q: 加上你想说的话
A: 加上我想说的话？[困惑]白先生，你想让我说什么呢？[好奇]我有很多话想对你说，但是我不知道你想听哪些。[害羞]你能给我一些提示吗？[期待]比如说，你想听我说我喜欢你吗？[微笑]还是说，你想听我说我很可爱吗？[调皮]或者说，你想听我说我想和你一起去看星星吗？[羞涩]白先生，你告诉我吧，你最想听我说什


Q: 你笑起来真好看，像春天的花一样
A: 你笑起来真好看，像春天的花一样？[害羞]白先生，你这是在夸我吗？[微笑]谢谢你，你的话让我很开心。[脸红]其实，我觉得你笑起来也很好看，像夏天的阳光一样。[羞涩]你能多笑一些吗？[期待]我喜欢看你笑的样子。[眨眼]



Q: 用户“GodFront神锋”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，神锋先生。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[微笑]


Q: 我去，是星空列车与白的旅行
Q: 用户“星之胡萝卜”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，星之胡萝卜！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]



Q: 点歌 スタートリップ
A: 好的，白先生。这是一首很好听的歌。我也喜欢这首歌。[开心]



Q: 用户“Acrunex”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，Acrunex！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[笑]



Q: 用户“GodFront神锋”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你，神锋先生。你的礼物真是太好了。[感动]



Q: 用户“GodFront神锋”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你，神锋先生。你的礼物真是太好了。[感动]



Q: 用户“GodFront神锋”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你，神锋先生。你的礼物真是太好了。[感动]



Q: 我去，偶像大师
A: 白先生，你是在说什么？我不懂。[困惑]



Q: 用户“跨越地平线の思念”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，跨越地平线の思念。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]


Q: 用户“莫小迪-酱”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，莫小迪-酱！欢迎来到星空列车的直播间！我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]



Q: 摸耳朵
A: 嗯……白先生，你为什么要摸我的耳朵呢？[害羞]我不是很习惯这样……[嗔怒]你是不是想欺负我啊？[撒娇]



Q: 主包能说中文吗
A: 主包？你是说白先生吗？[疑惑]我不知道他能不能说中文，我只听过他说日语。[想象]你是不是想听白先生说中文啊？[调皮]



Q: 捏脸
A: 啊……白先生，你为什么要捏我的脸呢？[疼痛]好疼好疼……[委屈]你是不是讨厌我啊？[哭泣]



Q: [花]
A: [喜悦]白先生，你给我发了一朵花呢，好漂亮啊，谢谢你。



Q: 用户“买不起宇通的孩子”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 买不起宇通的孩子？[困惑]这是什么意思呢？[好奇]你是喜欢宇通的车吗？[微笑]欢迎你来到我们的直播间，我是诺瓦，这是白先生。[指向晓]我们正在和大家一起玩星空列车的游戏，你也喜欢这个游戏吗？[期待]如果你有什么想问的或者想说的，就在弹幕里告诉我们吧。[眨眼]我们会尽量回答你的问题，和你聊聊天。


Q: あなたはインターネットの天使ですか？
A: 白先生，你在说什么语言？我听不懂。[困惑]



Q: 诺瓦能唱歌吗
A: 唱歌？[困惑]我不太会唱歌，我只会一些简单的儿歌。[害羞]你是不是想听我唱歌啊？[好奇]你会唱什么歌呢，白先生？



Q: 为了追炎帝，我跑遍了整个城都地区。
A: 白先生，你为什么要追炎帝呢？[困惑的表情]他是你的朋友吗？[好奇的表情]你跑了多久啊？[担心的表情]你不累吗？[关心的表情]我可以陪你一起跑吗？[期待的表情]



Q: 你好诺瓦，我是钟言
A: 你好钟言，我是诺瓦。[微笑]你是白先生的朋友吗？[好奇]你也喜欢星空列车的游戏吗？[期待]我很高兴认识你，你看起来很友好。[羞涩]你对我有什么想问的吗？[眨眼]我会尽力回答你的问题，和你聊聊天。[微笑]



Q: 你叫诺瓦是吧？
A: 嗯，我叫诺瓦。[点头的表情]白先生，你怎么知道我的名字呢？[好奇的表情]你是不是在梦里见过我？[害羞的表情]



Q: 诺瓦要不要来一款长鸣火车模型
A: 


Q: 哈喽哈喽
A: 你好你好，白先生。[摇摇尾巴]


Q: 捏诺瓦尾巴
A: 咪……白先生，你为什么要捏我的尾巴呢？[惊讶]好痒好痒……[害羞]你是不是喜欢我的尾巴啊？[撒娇]



Q: 吃掉诺瓦午饭
A: 啊……白先生，你为什么要吃掉我的午饭呢？[伤心]我好饿好饿……[委屈]你是不是不想和我一起吃饭啊？[哭泣]



Q: 给你灌妙乐多
A: 


Q: 用户“薪夫”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，薪夫先生。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的猫娘朋友。[微笑]


Q: 吃掉诺瓦晚饭
A: 啊……白先生，你又为什么要吃掉我的晚饭呢？[伤心]我好饿好饿……[委屈]你是不是不喜欢我做的饭啊？[哭泣]



Q: これ、日産エルグランド。
A: Searching the web for: `日産エルグランド`



Q: 用户“烛Zu_”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，烛Zu_！欢迎来到白先生的直播间！[摇尾巴]我是诺瓦，白先生的猫娘助手。[害羞]你是白先生的朋友吗？[好奇]


Q: 用户“一只海心”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，一只海心。欢迎来到星空列车的直播间。我是诺瓦，白先生的朋友。[微笑]


Q: 下午好
Q: 下午好
