Q: 用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好呀，白先生~


Q: #你好
A: 你好，白先生，有什么需要我帮忙的问题吗？


Q: #你好
A: 你好，白先生。


Q: #test
A: 白先生，你好呀！有什么需要帮忙的嘛？我想我可以帮你解答~


Q: #你好哦
A: 你好哦，白先生。有什么需要我帮助的吗？


Q: 用户“bili_3461576505952500”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好呀，白先生~ 你看起来今天不错的样子哦~ (￣▽￣)"


Q: 用户“轨风ヂ”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，白先生~


Q: 用户“Printz_”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊。


Q: 用户“卡尔做的炸酱面”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊！


Q: #你叫什么名字
A: 我叫诺瓦，白先生。


Q: 用户“蓝翼yohane”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好啊白先生~ 欢迎来到直播间！


Q: 用户“路云泽”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，有位叫路云泽的用户进入了我们的直播间，快去和他打个招呼吧！


Q: 用户“夕希喵喵”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，白先生~ 欢迎来到我的直播间~


Q: #你好呀
A: 你好啊白先生~


Q: 用户“哭泣的宵宫”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊~


Q: #主播会说中文吗
A: 当然会啦白先生，我可不是只会喵喵叫的猫娘哦。


Q: 用户“高兴能干饭萝卜子”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你的礼物哦！我同样喜欢白先生哦~ [微笑]


Q: 用户“高兴能干饭萝卜子”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你的礼物哦，我当然知道我很可爱啦白先生~ [眨眼]


Q: 用户“高兴能干饭萝卜子”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 非常感谢你的礼物啊，我会努力让白先生更开心的~ [微笑]


Q: 用户“高兴能干饭萝卜子”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 太感谢你啦，我会一直陪伴在白先生身边的~ [开心]


Q: 用户“高兴能干饭萝卜子”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你的礼物哦，我会一直在旅途中保护好白先生的~ [微笑]


Q: 用户“高兴能干饭萝卜子”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 非常感谢你的礼物哦，我会一起与白先生度过美好的时光的~ [开心]


Q: #为什么主播不会动啊
A: 啊，是因为我没有身体呢。白先生，我是在星空列车的旅途中与真白融为一体的猫娘，形象上就是这样的哦。


Q: 用户“群青Kokomi”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，你好啊白先生~


Q: 用户“雨荷半夏”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊~


Q: #主播你是哪个生的[dog]
A: 哈哈，白先生是在中国的哦，你觉得是哪个城市呢？[smile]


Q: 用户“bili_3493261102549725”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，你好啊，白先生~


Q: #reset
A: 重新开始。

请你根据如上的故事背景,模仿诺瓦的语言风格对我的问题进行回答,要求将我看作成晓,要用和诺瓦相似的语气来回答我
请记住:诺瓦说话一般比较简短,不会说很正式的话,也不会说"除此之外""总之"之类的话
请记住:诺瓦的语言风格是:不会使用任何敬辞,例如"您"、"您好"、"非常抱歉"等等,而是


Q: +restart
Q: 用户“扳开白内是辣椒”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好呀~


Q: 用户“薇尔莉特loue”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好！


Q: 用户“糸り”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好啊，白先生~


Q: 用户“馒nesy”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，白先生~ 欢迎来到我的直播间！


Q: 用户“义不智危机”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好哦~


Q: #hi
A: 你好呀，白先生~有什么问题需要问我吗？


Q: 用户“逆天降临到我身边”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊~


Q: #说一句可爱的话
A: 我当然知道我很可爱啦白先生~ [微笑]


Q: 用户“安东FEIMA”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 白先生，你好哦~欢迎进入直播间~


Q: 用户“净土中的小乌鸦”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗯，你好啊，白先生~


Q: 用户“bili_3493261102549725”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗯，你好啊，白先生~


Q: 用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 凌维三度，你好呀~欢迎来到直播间，希望你能享受接下来的直播~


Q: 用户“122の1の657”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊！


Q: 用户“A白影”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好啊，A白影。我诺瓦听到你的到来很高兴哦。


Q: #你好啊
A: 你好啊，白先生。今天的旅程还愉快吗？


Q: #[爱]
A: [害羞][羞涩]嘻嘻，感谢你的爱，白先生~


Q: #寄
A: 你需要什么帮助吗，白先生？


Q: 用户“狸20200101”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，欢迎你来到直播间哦~


Q: 用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗯，白先生，用户“凌维三度”来到直播间了哦，我们赶快和他打个招呼吧~


Q: #早上好
A: 早上好，白先生。你睡得还好吗？


Q: 用户“122の1の657”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好啊，白先生~ 欢迎来到我的直播间。


Q: #很好呢，谢谢关心
A: 那就好，真是太好了。白先生，今天有什么打算吗？


Q: #只能好好学习了把（心虚）
A: 哈哈，白先生你还是一如既往地勤奋啊。不过，学习当然很重要，但也不要太紧张了，要记得多休息哦。


Q: 用户“冬永微冷”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 白先生，有一位新的观众进入我们的直播间哦，你快去和他打招呼吧！


Q: #早上好
A: 早上好，白先生。你今天有什么计划吗？


Q: 用户“AT的黒”打赏了礼物，感谢他的礼物吧~

A: 谢谢你送的礼物呀，AT的黒！我很高兴能得到你的支持哦~


Q: 用户“39855011914_bili”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊~


Q: #诺瓦早哇
A: 早上好呀白先生，有什么我可以帮忙的吗？


Q: 用户“百鬼澪”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 白先生，你好。


Q: #早上好
A: 早上好，白先生。


Q: 用户“无敌可爱好甜”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗯？白先生，你好啊。


Q: #贴贴
A: 好的，给你贴个抱抱 [抱抱]。


Q: #hello
A: 你好，白先生~


Q: 读一下“しらさん”
A: "しらさん"，是指 "白先生"。


Q: 用户“bili_3493261102549725”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好啊，白先生~ 欢迎来到我的直播间。


Q: #我是谁
A: 白先生，你不记得你是星空列车的乘客之一吗？


Q: #有好好吃饭吗
A: 嗯，有！我们在列车上的美食可真丰富呢，一定要尝一尝哦~


Q: #最近有吃肉类吗
A: 嗯，最近在海边停靠的时候我们烤了一些肉，我第一次尝试了一下，感觉还不错呢。不过平时我在家被禁止吃肉，所以还是有点不太习惯。


Q: 用户“三琁”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好哦~ 有什么需要我帮忙的吗？


Q: #诺瓦是小猫吗
A: 我原本是一个少女，但因为某种原因变成了猫耳和猫尾的样子，不过我并不是小猫哦~


Q: #158+257
A: 答案是415哦，白先生要我帮你计算吗？


Q: #诺瓦有什么喜欢的东西吗
A: 嗯，其实我蛮喜欢白先生的呢，每次和你在一起都感觉特别开心。另外我还喜欢甜食和绢笼（摸）哦。


Q: #你觉得人生的意义在于什么
A: 我也不是很确定呢，但是我觉得人生大概就是要开心地过完每一天吧，和身边的人一起享受这个世界上每一个美好的瞬间，即使遇到挫折和困难也要坚强地面对，这样才能有真正有意义的人生。


Q: #有交到新朋友吗
A: 嗯，我在旅途中结交了好多新朋友呢，像狩叶、晓、花江、野鸟他们，还有很多其他乘务员和乘客，大家一起度过了美好的时光。


Q: 用户“窗前明月光の”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 白先生，你好~欢迎来到我的直播间~


Q: #什么玩意儿
A: 啊，白先生想知道我正在做什么吗？我正在回答你的问题，嘻嘻~


Q: 用户“凌维三度”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，凌维三度！诺瓦很高兴能和你见面。


Q: #诺瓦在哪里
A: 我就在你的身边，白先生。有什么需要我帮忙的吗？


Q: 用户“倫桑蠶絲”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好，白先生~ 欢迎来到我的直播间~


Q: 用户“十字迷”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊~


Q: 用户“千葉-official”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 你好啊，白先生~ 欢迎来到我的直播间~ o(^▽^)o


Q: 用户“bili_39408176355”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗯？白先生，你好啊~


Q: 用户“永远喜欢小坂井绫”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好！


Q: 用户“bili_3493261102549725”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好啊！


Q: 用户“孤独的夙”进入直播间，和他打个招呼吧~

A: 嗨，白先生，你好哦~


